{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/AT-UBGL.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:29-11-04"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:06-10-15"
                ],
                {
                    "t": "14:30:51.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "026770822"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "030026-3"
                },
                {
                    "c": "15.344.0000-X"
                },
                {
                    "d": "AT-UBGL"
                },
                {
                    "e": "AT-UBGL"
                },
                {
                    "f": "UFG"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.ufg.ac.at/Bibliothek.1242.0.html"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://aleph.edvz.uni-linz.ac.at/F/?func=file&file_name=login&local_base=UGL01"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Linz UB k\u00fcnstl.indust.Gestalt."
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Universit\u00e4t f\u00fcr k\u00fcnstlerische und industrielle Gestaltung Linz, Universit\u00e4tsbibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Hauptpl. 8"
                },
                {
                    "b": "Linz"
                },
                {
                    "d": "AT"
                },
                {
                    "e": "A-4010"
                },
                {
                    "f": "\u00d6sterreich"
                },
                {
                    "k": "14.28566"
                },
                {
                    "l": "48.30661"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "43"
                },
                {
                    "e": "732"
                },
                {
                    "f": "78 98-255"
                },
                {
                    "g": "43"
                },
                {
                    "h": "732"
                },
                {
                    "i": "78 98-253"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0157"
                },
                {
                    "e": "\u00d6BV"
                },
                {
                    "f": "60"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "WEU"
                },
                {
                    "c": "\u00d6BV"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Allgemein (\u00f6ffentlich) zug\u00e4nglich"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "AT-UBGL",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/AT-UBGL",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/AT-UBGL",
    "identifier": "AT-UBGL",
    "name": "Universit\u00e4t f\u00fcr k\u00fcnstlerische und industrielle Gestaltung Linz, Universit\u00e4tsbibliothek",
    "location": "Linz",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "WEU"
}