{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-1256.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:12-08-05"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:03-12-20"
                ],
                {
                    "t": "12:14:06.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:12-08-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "97601498X"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "HA309"
                },
                {
                    "d": "1256"
                },
                {
                    "e": "DE-1256"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.muellheim.de/kultur-tourismus-veranstaltungen/mediathek/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://www.webopac-muellheim.de"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "M\u00fcllheim StB"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Mediathek M\u00fcllheim, \u00d6ffentliche Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Nu\u00dfbaumallee 7"
                },
                {
                    "b": "M\u00fcllheim"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "79379"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "i": "Di 10.00-18.00, Mi 15.00-20.00, Do 10.00-14.00, Fr 10.00-13.00 und 15.00-18.00, Sa 10.00-13.00"
                },
                {
                    "k": "7.62759"
                },
                {
                    "l": "47.81104"
                },
                {
                    "n": "08315074"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "7631"
                },
                {
                    "f": "7 47 76-0"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "7631"
                },
                {
                    "i": "7 47 76-66"
                },
                {
                    "k": "mediathek@muellheim.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "33"
                },
                {
                    "g": "04"
                },
                {
                    "h": "07"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAW"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "e": "l"
                },
                {
                    "g": "V"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-1256",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1256",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1256",
    "identifier": "DE-1256",
    "name": "Mediathek M\u00fcllheim, \u00d6ffentliche Bibliothek",
    "location": "M\u00fcllheim",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAW"
}