{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-1392.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:26-10-09"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:17-02-16"
                ],
                {
                    "t": "14:04:16.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:26-10-09"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "997672749"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "KQ875"
                },
                {
                    "d": "1392"
                },
                {
                    "e": "DE-1392"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.suessen.de/buecherei.html"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://www.datronic.de/cgi-bin/findus.pl?customer=suessen"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Stadtb\u00fccherei StB"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Stadtb\u00fccherei S\u00fc\u00dfen"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Marktstr. 13"
                },
                {
                    "b": "S\u00fc\u00dfen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "73079"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "i": "Di und Do 10.00-12.00 und 15.00-18.00, Mi und Fr 15.00-18.00, Sa 9.30-12.30"
                },
                {
                    "k": "9.75560"
                },
                {
                    "l": "48.67819"
                },
                {
                    "n": "08117049"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "7162"
                },
                {
                    "f": "96 16 55"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "7162"
                },
                {
                    "i": "96 16 98"
                },
                {
                    "k": "buecherei@suessen.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "33"
                },
                {
                    "g": "04"
                },
                {
                    "h": "06"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAW"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "e": "l"
                },
                {
                    "g": "V"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-1392",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1392",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1392",
    "identifier": "DE-1392",
    "name": "Stadtb\u00fccherei S\u00fc\u00dfen",
    "location": "S\u00fc\u00dfen",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAW"
}