{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-12.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:24-09-21"
                ],
                {
                    "t": "09:54:22.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009023496"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "800100-5"
                },
                {
                    "b": "AG012"
                },
                {
                    "d": "12"
                },
                {
                    "e": "DE-12"
                },
                {
                    "f": "BSB"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.bsb-muenchen.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://opacplus.bsb-muenchen.de"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "https://www.bsb-muenchen.de/recherche-und-service/fragen-und-antworten/online-auskunft/"
                },
                {
                    "x": "Online-Auskunft"
                },
                {
                    "z": "W"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "M\u00fcnchen BSB"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Bayerische Staatsbibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Ludwigstr. 16"
                },
                {
                    "b": "M\u00fcnchen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "80539"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "i": "Mo-So 8.00-24.00"
                },
                {
                    "k": "11.58015"
                },
                {
                    "l": "48.14751"
                },
                {
                    "n": "09162000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "M\u00fcnchen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "80328"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "89"
                },
                {
                    "f": "2 86 38-2322 (Allgemeine Auskunft)"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "89"
                },
                {
                    "i": "2 86 38-2403"
                },
                {
                    "k": "fernleihe@bsb-muenchen.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "W"
                },
                {
                    "b": "Fernleihe"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "89"
                },
                {
                    "f": "2 86 38-2413"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "89"
                },
                {
                    "i": "2 86 38-2788"
                }
            ]
        ],
        "035D": [
            [
                {
                    "b": "DE-MnBSB (fr\u00fcherer MARC Code)"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "DE-MnBEA (fr\u00fcherer MARC Code)"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "c": "0020"
                },
                {
                    "d": "BVB"
                },
                {
                    "f": "11"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "10"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035H": [
            [
                {
                    "a": "FID-MUS-DE-12 / FID Musikwissenschaft (ab 2014)"
                },
                {
                    "a": "FID-ALT-DE-12 / FID Altertumswissenschaften \u2013 Propylaeum (ab 2016)"
                },
                {
                    "a": "FID-OST-DE-12 / FID Ost-, Ostmittel- und S\u00fcdosteuropa (ab 2016)"
                },
                {
                    "a": "FID-HIST-DE-12 / FID Geschichtswissenschaft (ab 2016)"
                },
                {
                    "a": "SSG 6,11 / Vor- und Fr\u00fchgeschichte (bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 6,12 / Klassische Altertumswissenschaft einschl. Alte Geschichte, Mittel- und Neulateinische Philologie (bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 6,15 / Byzanz (bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 6,16 / Neuzeitliches Griechenland (von 2009 bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 7,38 / Rum\u00e4nische Sprache und Literatur (von 2009 bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 7,41 / Ost-,Ostmittel- und S\u00fcdosteuropa (Russland, Ukraine, Wei\u00dfrussland, Polen, Tschechien, Slowakei, Bulgarien, Slowenien, Kroatien, Bosnien, Herzegowina, Serbien, Montenegro, Makedonien, Albanien, Rum\u00e4nien, Moldawien) (bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 7,43 / Albanische Sprache und Literatur (von 2009 bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 8 / Geschichte, Allgemeines (bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 8,1 / Geschichte Deutschlands, \u00d6sterreichs und der Schweiz (bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 8,2 / Geschichte Frankreichs und Italiens (bis einschlie\u00dflich 2015)"
                },
                {
                    "a": "SSG 9,2 / Musikwissenschaft (bis einschlie\u00dflich 2013)"
                },
                {
                    "a": "SSG 24,1 / Informations-, Buch- und Bibliothekswesen (von 2008 bis einschlie\u00dflich 2013)"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAY"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "c": "BVB"
                },
                {
                    "d": "Kalliope"
                },
                {
                    "e": "l"
                },
                {
                    "g": "V"
                }
            ]
        ],
        "035K": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "b": "A"
                }
            ]
        ],
        "035L": [
            [
                {
                    "a": "e"
                },
                {
                    "d": "bvbpfl@bsb-muenchen.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "f"
                },
                {
                    "d": "bvbafl@bsb-muenchen.de"
                }
            ]
        ],
        "035O": [
            [
                {
                    "a": "AUTO DE-618"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "FZL DE-619"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "FZL DE-617"
                }
            ]
        ],
        "035Q": [
            [
                {
                    "a": "j"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-12",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-12",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-12",
    "identifier": "DE-12",
    "name": "Bayerische Staatsbibliothek",
    "location": "M\u00fcnchen",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAY"
}