{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-16-127.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:50:47.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009016821"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "691127-4"
                },
                {
                    "d": "16/127"
                },
                {
                    "e": "DE-16-127"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Heidelberg Abt IbAmerik Ku"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Institut f\u00fcr Europ\u00e4ische Kunstgeschichte der Universit\u00e4t, Bibliothek f\u00fcr Iberische und Ibero-amerikanische Kunst- und Kulturgeschichte"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Seminarstr. 4"
                },
                {
                    "b": "Heidelberg"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "69117"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "k": "8.70840"
                },
                {
                    "l": "49.40997"
                },
                {
                    "n": "08221000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "6221"
                },
                {
                    "f": "54-2343"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0023"
                },
                {
                    "d": "SWB"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "06"
                },
                {
                    "k": "He 127"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAW"
                },
                {
                    "c": "SWB"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-16-127",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-16-127",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-16-127",
    "identifier": "DE-16-127",
    "name": "Institut f\u00fcr Europ\u00e4ische Kunstgeschichte der Universit\u00e4t, Bibliothek f\u00fcr Iberische und Ibero-amerikanische Kunst- und Kulturgeschichte",
    "location": "Heidelberg",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAW"
}