{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-1999.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-13"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:26-08-21"
                ],
                {
                    "t": "14:42:46.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:18-11-13"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1044267550"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "HK362"
                },
                {
                    "d": "1999"
                },
                {
                    "e": "DE-1999"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://mediathek-moeckmuehl.de/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "https://web-opac.kivbf.de/moeckmuehl/index.asp?DB=Moeckmuehl"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "M\u00f6ckm\u00fchl Mediathek"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Mediathek M\u00f6ckm\u00fchl"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Seckachtorgasse 1"
                },
                {
                    "b": "M\u00f6ckm\u00fchl"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "74219"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "i": "Mo und Fr 14.00-18.00, Di 10.00-18.00, Do 10.00-19.00, 1. Sa im Monat 10.00-13.00"
                },
                {
                    "k": "9.36017"
                },
                {
                    "l": "49.32344"
                },
                {
                    "n": "08125063"
                },
                {
                    "o": "barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "6298"
                },
                {
                    "f": "2 02-44 und -45"
                },
                {
                    "k": "mediathek@moeckmuehl.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "34"
                },
                {
                    "g": "04"
                },
                {
                    "h": "06"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAW"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "c": "SWB"
                },
                {
                    "e": "a"
                },
                {
                    "g": "V"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-1999",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1999",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1999",
    "identifier": "DE-1999",
    "name": "Mediathek M\u00f6ckm\u00fchl",
    "location": "M\u00f6ckm\u00fchl",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAW"
}