{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-1241.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:14-10-04"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:03-06-21"
                ],
                {
                    "t": "15:11:38.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "026567261"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "WB149"
                },
                {
                    "d": "1241"
                },
                {
                    "e": "DE-1241"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.bilke-poessneck.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "P\u00f6\u00dfneck StB"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Stadtbibliothek Bilke P\u00f6\u00dfneck"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Klosterplatz 1"
                },
                {
                    "b": "P\u00f6\u00dfneck"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "07381"
                },
                {
                    "f": "Th\u00fcringen"
                },
                {
                    "i": "Mo 11.00-17.00, Di 11.00-19.00, Do 11.00-18.00, Fr 11.00-16.00, Sa 9.00-12.00"
                },
                {
                    "k": "11.59406"
                },
                {
                    "l": "50.69348"
                },
                {
                    "n": "16075085"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "P\u00f6\u00dfneck"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "07372"
                },
                {
                    "f": "Th\u00fcringen"
                },
                {
                    "g": "12 52"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "3647"
                },
                {
                    "f": "50 03-20 und -25 (Fernleihe)"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "3647"
                },
                {
                    "i": "5 00 53-24"
                },
                {
                    "k": "bibliothek@poessneck.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "33"
                },
                {
                    "g": "04"
                },
                {
                    "h": "07"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "THU"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "c": "GBV"
                },
                {
                    "d": "\u00d6VK"
                },
                {
                    "e": "l"
                },
                {
                    "g": "V"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Er\u00f6ffnet 1.10.2006; Ausgezeichnet mit dem Th\u00fcringer Denkmalschutzpreis"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-1241",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1241",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1241",
    "identifier": "DE-1241",
    "name": "Stadtbibliothek Bilke P\u00f6\u00dfneck",
    "location": "P\u00f6\u00dfneck",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "THU"
}