{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-1181.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:03-05-04"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:25-11-16"
                ],
                {
                    "t": "08:07:56.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "025941461"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "QQ714"
                },
                {
                    "d": "1181"
                },
                {
                    "e": "DE-1181"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.buechereiloeningen.de/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "L\u00f6ningen K\u00d6B"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Katholische \u00f6ffentliche B\u00fccherei St.-Vitus L\u00f6ningen"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Gelbrink 4"
                },
                {
                    "b": "L\u00f6ningen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "49624"
                },
                {
                    "f": "Niedersachsen"
                },
                {
                    "i": "Di-Mi 15.00-17.30, Do 16.00-18.30. Fr 9.00-11.00. So 10.00-12.00"
                },
                {
                    "k": "7.76038"
                },
                {
                    "l": "52.73281"
                },
                {
                    "n": "03453011"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "5432"
                },
                {
                    "f": "9 22 03"
                },
                {
                    "k": "kath.oeffentliche.buecherei@ewetel.net"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "33"
                },
                {
                    "g": "10"
                },
                {
                    "h": "06"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NIE"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "c": "GBV"
                },
                {
                    "e": "l"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-1181",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1181",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-1181",
    "identifier": "DE-1181",
    "name": "Katholische \u00f6ffentliche B\u00fccherei St.-Vitus L\u00f6ningen",
    "location": "L\u00f6ningen",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NIE"
}