{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2258.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:28-11-14"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:17-10-16"
                ],
                {
                    "t": "16:06:53.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:28-11-14"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1062823494"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-2258"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.erzbistum-muenchen.de/Page000716.aspx"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "EAM"
                },
                {
                    "4": "b"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "M\u00fcnchen Erzbisch\u00f6fl. Archiv"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Erzbisch\u00f6fliches Archiv M\u00fcnchen"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Karmeliterstr. 1"
                },
                {
                    "b": "M\u00fcnchen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "80333"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "h": "Eingang Pacellistra\u00dfe"
                },
                {
                    "i": "Mo-Di und Do-Fr 9.00-16.30, Mi 9.00-19.00"
                },
                {
                    "k": "11.57113"
                },
                {
                    "l": "48.14041"
                },
                {
                    "n": "09162000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "M\u00fcnchen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "80063"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "g": "33 03 60"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "89"
                },
                {
                    "f": "21 37-1346"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "89"
                },
                {
                    "i": "21 37-1702"
                },
                {
                    "k": "archiv@eomuc.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "53"
                },
                {
                    "g": "10"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2258",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2258",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2258",
    "identifier": "DE-2258",
    "name": "Erzbisch\u00f6fliches Archiv M\u00fcnchen",
    "location": "M\u00fcnchen",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ]
}