{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2905.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:14-09-20"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:14-09-20"
                ],
                {
                    "t": "15:38:31.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:14-09-20"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1217626050"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-2905"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.kuenstlernachlaesse.bayern"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Bayerische K\u00fcnstlernachl\u00e4sse e.V."
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Bahnhofstr. 29"
                },
                {
                    "b": "Seeshaupt"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "82402"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "k": "11.29425"
                },
                {
                    "l": "47.82266"
                },
                {
                    "n": "09190152"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Besuche nur nach vorheriger Anmeldung."
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "8801"
                },
                {
                    "f": "95063"
                },
                {
                    "k": "info@kuenstlernachlaesse.bayern"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "f": "88"
                },
                {
                    "g": "08"
                },
                {
                    "h": "11"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Kunstgeschichte"
                },
                {
                    "a": "K\u00fcnstlernachl\u00e4sse"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "d": "digiCULT"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Der gemeinn\u00fctzige Verein Bayerische K\u00fcnstlernachl\u00e4sse e.V. sch\u00fctzt Kunstwerke und begleitendes Dokumentationsmaterial."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2905",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2905",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2905",
    "identifier": "DE-2905",
    "name": "Bayerische K\u00fcnstlernachl\u00e4sse e.V.",
    "location": "Seeshaupt",
    "type": [
        "Organization",
        "Organization"
    ]
}