{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2276.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:30-01-15"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:20-10-16"
                ],
                {
                    "t": "12:22:55.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:30-01-15"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1065926863"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-2276"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.bistum-osnabrueck.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "BA OS"
                },
                {
                    "4": "b"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Osnabr\u00fcck Di\u00f6zesanarchiv"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Di\u00f6zesanarchiv Osnabr\u00fcck"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Gro\u00dfe Domsfreiheit 10"
                },
                {
                    "b": "Osnabr\u00fcck"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "49074"
                },
                {
                    "f": "Niedersachsen"
                },
                {
                    "i": "Mo-Di und Do 8.00-12.30 und 13.30-16.00, Mi 8.00-12.30 und 13.30-18.00, Fr 8.00-12.00"
                },
                {
                    "k": "8.04400"
                },
                {
                    "l": "52.27893"
                },
                {
                    "n": "03404000"
                },
                {
                    "o": "nicht barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "541"
                },
                {
                    "f": "3 18-415"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "541"
                },
                {
                    "i": "3 18-333415"
                },
                {
                    "k": "kulturundarchiv@bistum-os.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "53"
                },
                {
                    "g": "10"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Geschichte des Bistums Osnabr\u00fcck"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2276",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2276",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2276",
    "identifier": "DE-2276",
    "name": "Di\u00f6zesanarchiv Osnabr\u00fcck",
    "location": "Osnabr\u00fcck",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ]
}