{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2531.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:17-08-17"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:17-08-17"
                ],
                {
                    "t": "11:39:08.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:17-08-17"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1138374539"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "2531"
                },
                {
                    "e": "DE-2531"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.uni-bremen.de/archiv.html"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://www.uni-bremen.de/archiv/kontakt.html"
                },
                {
                    "z": "D"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "BUA"
                },
                {
                    "4": "b"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Bremen Universit\u00e4tsarchiv"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Bremer Universit\u00e4tsarchiv"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Universit\u00e4tsallee"
                },
                {
                    "b": "Bremen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "28334"
                },
                {
                    "f": "Bremen"
                },
                {
                    "h": "Trakt A"
                },
                {
                    "i": "Mo-Fr 9.00-16.30"
                },
                {
                    "j": "Nutzung des Lesesaales nach Vereinbarung"
                },
                {
                    "k": "8.84491"
                },
                {
                    "l": "53.10578"
                },
                {
                    "n": "04011000"
                },
                {
                    "o": "f\u00fcr Rollstuhlfahrer erreichbar"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "Bremen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "28334"
                },
                {
                    "f": "Bremen"
                },
                {
                    "g": "33 04 40"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "421"
                },
                {
                    "f": "2 18-60390 (Leitung)"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "421"
                },
                {
                    "i": "2 18-60399"
                },
                {
                    "k": "archiv@uni-bremen.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "58"
                },
                {
                    "g": "07"
                },
                {
                    "h": "01"
                },
                {
                    "i": "P"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Geschichte der Universit\u00e4t Bremen"
                },
                {
                    "a": "Druckwerke von sozialen Bewegungen im Umfeld der Universit\u00e4t"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "HAM"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Das Universit\u00e4tsarchiv hat die Aufgabe das Schriftgut der Universit\u00e4t Bremen zu archivieren. Es sichert, erschlie\u00dft und bewahrt Akten und Druckwerke aller universit\u00e4ren Gremien und Einrichtungen sowie Unterlagen aus Forschung und Lehre. Die amtlichen Unterlagen werden erg\u00e4nzt durch Sammlungen und Nachl\u00e4sse. Diese Quellen dokumentieren auf vielf\u00e4ltige Weise die Geschichte und Entwicklung der 1971 als Reformuniversit\u00e4t gegr\u00fcndeten Hochschule."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2531",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2531",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2531",
    "identifier": "DE-2531",
    "name": "Bremer Universit\u00e4tsarchiv",
    "location": "Bremen",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ],
    "addressRegion": "HAM"
}