{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2907.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:16-09-20"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:16-09-20"
                ],
                {
                    "t": "13:30:43.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:16-09-20"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1217737456"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-2907"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.lwl-archivamt.de/de/Bestaende/Privatarchivbestaende/"
                },
                {
                    "x": "Privatarchive"
                },
                {
                    "z": "W"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "https://www.archive.nrw.de/weitereArchive/privatarchive/WestfaelischeHofesFamilienarchive/wir_ueber_uns/index.php"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Westf\u00e4lische Hofes- und Familienarchive"
                }
            ]
        ],
        "029R": [
            [
                {
                    "9": "1050973216"
                },
                {
                    "7": "Tw"
                },
                {
                    "a": "LWL-Archivamt f\u00fcr Westfalen, Archiv"
                },
                {
                    "e": "DE-2143"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Jahnstra\u00dfe 26"
                },
                {
                    "b": "M\u00fcnster"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "48147"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "i": "Mo-Fr 8.30-18.00"
                },
                {
                    "j": "Wegen der Corona-Pandemie zur Zeit: 9.00-17.00"
                },
                {
                    "k": "7.61670"
                },
                {
                    "l": "51.97661"
                },
                {
                    "o": "barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "251"
                },
                {
                    "f": "591-3890"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "251"
                },
                {
                    "i": "591-269"
                },
                {
                    "k": "lwl-archivamt@lwl.org"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "f": "54"
                },
                {
                    "g": "07"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Der Auftrag des LWL-Archivamtes f\u00fcr Westfalen zur Betreuung der Privatarchive in Westfalen-Lippe bezieht sich prinzipiell auf alle Archive in privater Tr\u00e4gerschaft. Neben den Adelsarchiven sind das auch die Archive der b\u00fcrgerlichen Familien und Bauernh\u00f6fe, die leider selten erhalten sind, aber oft interessante Einblicke in die st\u00e4dtische und l\u00e4ndliche Lebenswelt von der fr\u00fchen Neuzeit bis hin in die Zeitgeschichte zulassen. Das Archivamt hilft privaten Archivbesitzern bei der fachgerechten Lagerung ihrer alten Dokumente und erschlie\u00dft diese. Die so entstehenden Inhaltsangaben - sogenannte Findb\u00fccher - erm\u00f6glichen den Archivbesitzern aber auch der Forschung einen gezielten Zugriff auf das Material."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2907",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2907",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2907",
    "identifier": "DE-2907",
    "name": "Westf\u00e4lische Hofes- und Familienarchive",
    "location": "M\u00fcnster",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ]
}