{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2478.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:08-03-17"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:16-11-20"
                ],
                {
                    "t": "11:08:52.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:08-03-17"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1127175424"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "DC151"
                },
                {
                    "d": "2478"
                },
                {
                    "e": "DE-2478"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.lvr.de/de/nav_main/metanavigation_5/nav_meta/service/bibliotheksportal_4/lvrbibliothekderzentralverwaltung_6.jsp"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "K\u00f6ln LVR-ZentralverwaltungB"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Landschaftsverband Rheinland, LVR-Bibliothek der Zentralverwaltung"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Hermann-P\u00fcnder-Stra\u00dfe 1"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50679"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "h": "Horion-Haus, Erdgescho\u00df"
                },
                {
                    "i": "Mo-Fr 9.00-12.00 und 13.00-15.00"
                },
                {
                    "k": "6.97055"
                },
                {
                    "l": "50.94031"
                },
                {
                    "n": "05315000"
                },
                {
                    "o": "Rollstuhlgeeignet"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Dr-Simons-Str.2"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50679"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "8 09-6040"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "221"
                },
                {
                    "i": "8 09-6038"
                },
                {
                    "k": "zv.bibliothek@lvr.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "W"
                },
                {
                    "b": "Weiterer Anschluss"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "8 09-6039"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "06"
                },
                {
                    "h": "06"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Verwaltungsrecht"
                },
                {
                    "a": "B\u00fcrgerliches Rechht"
                },
                {
                    "a": "Sozialrecht"
                },
                {
                    "a": "Kinder- und Jugendhilferecht"
                },
                {
                    "a": "Rheinische Regional- und Heimatgeschichte"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "c": "GBV"
                },
                {
                    "e": "l"
                },
                {
                    "g": "V"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Die Bibliothek der Zentralverwaltung des Landschaftsverbandes Rheinland (LVR) ist eine wissenschaftliche Spezialbibliothek f\u00fcr Beh\u00f6rden. Den thematischen Schwerpunkt bilden Verwaltungsrecht, B\u00fcrgerliches Recht, Sozialrecht, Kinder- und Jugendhilferecht sowie rheinische Regional- und Heimatgeschichte. Die Bibliothek dient prim\u00e4r dem Informationsbedarf der Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter des LVR, ist aber auch anderen Besucherinnen und Besuchern zug\u00e4nglich. Als Pr\u00e4senzbibliothek stellt sie ihre Best\u00e4nde im Lesesaal zur Verf\u00fcgung, der allen Interessierten unentgeltlich zug\u00e4nglich ist."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2478",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2478",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2478",
    "identifier": "DE-2478",
    "name": "Landschaftsverband Rheinland, LVR-Bibliothek der Zentralverwaltung",
    "location": "K\u00f6ln",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}