{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2093.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:12-03-14"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:02-12-19"
                ],
                {
                    "t": "15:02:52.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:12-03-14"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1048415872"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "608093-5"
                },
                {
                    "d": "2093"
                },
                {
                    "e": "DE-2093"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.genealogie-institut.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Frankfurt/M Inst f.Genealogie"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Zentralstelle f\u00fcr Personen- und Familiengeschichte - Institut f\u00fcr Genealogie -, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Gro\u00dfe Rittergasse 103"
                },
                {
                    "b": "Frankfurt/Main"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "60594"
                },
                {
                    "f": "Hessen"
                },
                {
                    "i": "nach Vereinbarung"
                },
                {
                    "k": "8.68942"
                },
                {
                    "l": "50.10651"
                },
                {
                    "n": "06412000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Die Archiv-Bibliothek wird zum 1. Januar 2020 wieder f\u00fcr den Publikumsverkehr ge\u00f6ffnet. Bis zur Festlegung neuer \u00d6ffnungszeiten bitten wir vor Besuchen um Terminvereinbarung"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "k": "Zentralstellenarchiv@gmx.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "c": "0320"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "08"
                },
                {
                    "h": "06"
                },
                {
                    "i": "P"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Genealogie"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "HES"
                },
                {
                    "e": "k"
                }
            ]
        ],
        "035L": [
            [
                {
                    "a": "e"
                },
                {
                    "d": "Zentralstellenarchiv@gmx.de"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Das Institut verf\u00fcgt \u00fcber zahlreiche und teilweise einzigartige Best\u00e4nde aus dem Bereich der Genealogie. Zur Zeit werden die Best\u00e4nde katalogisiert. Zeitschriftenbest\u00e4nde k\u00f6nnen \u00fcber die Zeitschriftendatenbank recherchiert werden. Bis zur Ver\u00f6ffentlichung unseres Kataloges k\u00f6nnen s\u00e4mtliche Best\u00e4nde auch direkt unter der E-Mail-Adresse: Zentralstellenarchiv@gmx.de angefragt werden. Die Zentralstelle ist zur Zeit kein Teilnehmer am innerdeutschen Leihverkehr. Gern fertigen wir Ihnen Kopien und senden sie Ihnen auf Rechnung ins Haus."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2093",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2093",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2093",
    "identifier": "DE-2093",
    "name": "Zentralstelle f\u00fcr Personen- und Familiengeschichte - Institut f\u00fcr Genealogie -, Bibliothek",
    "location": "Frankfurt/Main",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "HES"
}