{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-25-178.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:14-12-11"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:17-05-18"
                ],
                {
                    "t": "10:17:06.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:14-12-11"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1018049266"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "25/178"
                },
                {
                    "e": "DE-25-178"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Fr\u00fcher: Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg, Institut f\u00fcr Medienkulturwissenschaft, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "I"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Ung\u00fcltig; aufgegangen in DE-25"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-25-178",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-25-178",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-25-178",
    "identifier": "DE-25-178",
    "name": "Fr\u00fcher: Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg, Institut f\u00fcr Medienkulturwissenschaft, Bibliothek"
}