{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-27-85.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:31-08-16"
                ],
                {
                    "t": "12:59:17.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009033025"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "941085-5"
                },
                {
                    "d": "27/85"
                },
                {
                    "e": "DE-27-85"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Jena Dt Dialektol Sozioling"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Th\u00fcringer Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek, Zweigbibliothek Institut f\u00fcr Germanistische Sprachwissenschaft, Fachgruppe Deutsche Dialektologie / Soziolinguistik, Arbeitsstelle Th\u00fcringisches W\u00f6rterbuch"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "b": "Jena"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "07743"
                },
                {
                    "f": "Th\u00fcringen"
                },
                {
                    "k": "11.58776"
                },
                {
                    "l": "50.93711"
                },
                {
                    "n": "16053000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0033"
                },
                {
                    "e": "GBV"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "05"
                },
                {
                    "k": "J 85"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "THU"
                },
                {
                    "c": "GBV"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-27-85",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-27-85",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-27-85",
    "identifier": "DE-27-85",
    "name": "Th\u00fcringer Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek, Zweigbibliothek Institut f\u00fcr Germanistische Sprachwissenschaft, Fachgruppe Deutsche Dialektologie / Soziolinguistik, Arbeitsstelle Th\u00fcringisches W\u00f6rterbuch",
    "location": "Jena",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "THU"
}