{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2331.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:12-08-15"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:03-11-16"
                ],
                {
                    "t": "16:28:25.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:12-08-15"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1075292999"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-2331"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.polwiss.fau.de/professuren/lehrstuhl2/abteilung-geistesgeschichte/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Erlangen Gerlach-Archiv"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "FAU Erlangen-N\u00fcrnberg, Lehrstuhl f\u00fcr Politische Wissenschaft II: Abteilung Geistesgeschichte, Gerlach-Archiv"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Gl\u00fcckstra\u00dfe 5"
                },
                {
                    "b": "Erlangen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "91054"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "i": "nach Vereinbarung"
                },
                {
                    "k": "11.01412"
                },
                {
                    "l": "49.59946"
                },
                {
                    "n": "09562000"
                },
                {
                    "o": "nicht barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Gerlach-Archiv und Eric-Voegelin-Bibliothek"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "FAU Erlangen-N\u00fcrnberg, Lehrstuhl f\u00fcr Politische Wissenschaft II, Kochstra\u00dfe 4/21"
                },
                {
                    "b": "Erlangen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "91054"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "9131"
                },
                {
                    "f": "85-29331"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "9131"
                },
                {
                    "i": "85-29332"
                },
                {
                    "k": "pw2-gerlach-archiv@fau.de"
                },
                {
                    "l": "Gerlach-Archiv und Eric-Voegelin-Bibliothek"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "W"
                },
                {
                    "b": "Sekretariat"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "9131"
                },
                {
                    "f": "85-29371"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "9131"
                },
                {
                    "i": "85-29399"
                },
                {
                    "k": "pw2-sekretariat-kauffmann@fau.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "54"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "i": "P"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Das Gerlach-Archiv ist eine politik- und ideengeschichtliche Forschungsstelle am Lehrstuhl f\u00fcr Politische Wissenschaft II der FAU Erlangen-N\u00fcrnberg. Seine Best\u00e4nde umfassen haupts\u00e4chlich das Gerlach-/Raumersche Familienarchiv (\"Rohrbecker Archiv\"), welches in den 1950er Jahren an die FAU \u00fcbergeben worden ist."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2331",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2331",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2331",
    "identifier": "DE-2331",
    "name": "FAU Erlangen-N\u00fcrnberg, Lehrstuhl f\u00fcr Politische Wissenschaft II: Abteilung Geistesgeschichte, Gerlach-Archiv",
    "location": "Erlangen",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ]
}