{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2238.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:10-10-14"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:13-11-14"
                ],
                {
                    "t": "12:53:32.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:10-10-14"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "105931813X"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "2238"
                },
                {
                    "e": "DE-2238"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.archive.nrw.de/kommunalarchive/kommunalarchive_u-z/w/WarendorfKreis/wir_ueber_uns/index.php"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Kreiszentralarchiv Warendorf"
                },
                {
                    "4": "a"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Warendorf Kreisarchiv"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Kreisarchiv Warendorf"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Waldenburger Str. 2"
                },
                {
                    "b": "Warendorf"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "48231"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "h": "Kreishaus Warendorf, Erdgeschoss, Geb\u00e4ude C"
                },
                {
                    "i": "Mo-Mi und Fr 8.00-12.00, Do 8.00-16.00"
                },
                {
                    "j": "und nach Vereinbarung"
                },
                {
                    "k": "7.98506"
                },
                {
                    "l": "51.94126"
                },
                {
                    "n": "05570052"
                },
                {
                    "o": "barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Erdgeschoss des Kreishauses (Raum C 0.100-102)"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "2581"
                },
                {
                    "f": "53-1040"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "2581"
                },
                {
                    "i": "53-1099"
                },
                {
                    "k": "kreisarchiv@kreis-warendorf.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "52"
                },
                {
                    "g": "03"
                },
                {
                    "h": "04"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Schriftliche \u00dcberlieferung des Kreises Warendorf und seiner Rechtsvorg\u00e4nger, des Altkreises Warendorf und des Kreises Beckum"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "d": "Kalliope"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Das Kreisarchiv Warendorf bewahrt die schriftliche \u00dcberlieferung des Kreises Warendorf und seiner Rechtsvorg\u00e4nger, des Altkreises Warendorf und des Kreises Beckum, auf. Zudem verwahrt das Archiv eine Reihe von Sammlungen wie eine umfangreiche Plakatsammlung, Nachl\u00e4sse von Pers\u00f6nlichkeiten aus dem Kreisgebiet und eine Fotosammlung. Als Kreiszentralarchiv beherbergt das Kreisarchiv Warendorf auch die Archive von 12 kreisangeh\u00f6rigen St\u00e4dten und Gemeinden: Stadt Ahlen mit Amt Vorhelm, Stadt Beckum mit Amt Neubeckum, Gemeinde Beelen, Stadt Drensteinfurt, Stadt Ennigerloh, Gemeinde Everswinkel, Stadt Oelde, Gemeinde Ostbevern, Stadt Sassenberg, Stadt Sendenhorst, Gemeinde Wadersloh mit Amt Liesborn und das Archiv der Stadt Warendorf mit den \u00c4mtern Freckenhorst und Hoetmar. Im Kreisarchiv werden die Zeitungen gesammelt, die einen direkten regionalen Bezug zum Kreis Warendorf haben. Die \u00dcberlieferung reicht bis in das 19. Jahrhundert zur\u00fcck, ist jedoch f\u00fcr das 19. und fr\u00fche 20. Jahrhundert - vor allem durch kriegsbedingte Verluste - nicht l\u00fcckenlos. Die Zeitungsbest\u00e4nde sind bis zum Jahr 1999 auf Mikrofilmen und Mikrofichen verfilmt."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2238",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2238",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2238",
    "identifier": "DE-2238",
    "name": "Kreisarchiv Warendorf",
    "location": "Warendorf",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}