{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2239.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:10-10-14"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:10-03-17"
                ],
                {
                    "t": "15:48:07.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:10-10-14"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1059320088"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-2239"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://tu-dresden.de/ua"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "TU Dresden Universit\u00e4tsarchiv"
                },
                {
                    "4": "b"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Dresden TU Univ.archiv"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Technische Universit\u00e4t Dresden, Universit\u00e4tsarchiv"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Mommsenstr. 15"
                },
                {
                    "b": "Dresden"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "01062"
                },
                {
                    "f": "Sachsen"
                },
                {
                    "h": "G\u00fcnther-Landgraf-Bau"
                },
                {
                    "i": "Mo-Di 9.00-11.30 und 12.00-15.30,  Mi 9.00-11.30 (Sprechzeiten)"
                },
                {
                    "j": "und nach Vereinbarung"
                },
                {
                    "k": "15.30985"
                },
                {
                    "l": "52.45213"
                },
                {
                    "n": "14612000"
                },
                {
                    "o": "barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Augsburger Str. 9"
                },
                {
                    "b": "Dresden"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "01309"
                },
                {
                    "f": "Sachsen"
                },
                {
                    "j": "\u00d6ffnungszeiten nach Vereinbarung"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Zum Universit\u00e4tsarchiv geh\u00f6rt die Au\u00dfenstelle f\u00fcr die  Medizinische Fakult\u00e4t Carl Gustav Carus der TU Dresden"
                },
                {
                    "2": "W"
                },
                {
                    "3": "Au\u00dfenstelle"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "351"
                },
                {
                    "f": "4 63-34452 und -33206"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "351"
                },
                {
                    "i": "4 63-37178"
                },
                {
                    "k": "uniarchiv@tu-dresden.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "W"
                },
                {
                    "b": "Au\u00dfenstelle"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "351"
                },
                {
                    "f": "4 58-3808"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "351"
                },
                {
                    "i": "4 58-5770"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "58"
                },
                {
                    "g": "07"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Archivgut des Rektorats, der Verwaltung, der Fakult\u00e4ten bzw. Bereiche"
                },
                {
                    "a": "Privatschriften von renommierten Wissenschaftlern und Alumni 19. Jahrhundert bis Gegenwart"
                },
                {
                    "a": "Studentenakten"
                },
                {
                    "a": "Graduierungsakten 19. Jahrhundert bis Gegenwart"
                },
                {
                    "a": "Ausgew\u00e4hlte Publikationen und Schriftenreihen der TU Dresden"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Das Universit\u00e4tsarchiv ist zust\u00e4ndig f\u00fcr die historischen und aktuellen archivischen \u00dcberlieferungen der TU Dresden, ihrer Vorg\u00e4ngereinrichtungen sowie der 1929 integrierten Forstlichen Hochschule Tharandt, der 1986 als Informatikzentrum des Hochschulwesens \u00fcbernommenen Ingenieurhochschule Dresden und der Anfang der 1990er-Jahre vollst\u00e4ndig oder teilweise integrierten Dresdner Hochschulen: Medizinische Akademie \"Carl Gustav Carus\" Dresden, Hochschule f\u00fcr Verkehrswesen \"Friedrich List\" Dresden und P\u00e4dagogische Hochschule \"Karl Friedrich Wilhelm Wander\" Dresden"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2239",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2239",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2239",
    "identifier": "DE-2239",
    "name": "Technische Universit\u00e4t Dresden, Universit\u00e4tsarchiv",
    "location": "Dresden",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ]
}