{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2970.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:09-03-21"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:09-03-21"
                ],
                {
                    "t": "13:03:38.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:09-03-21"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1228903832"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-2970"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.kunstgeschichte.uni-freiburg.de/institut/voege-archiv"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Wilhelm-V\u00f6ge-Archiv"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Platz der Universit\u00e4t 3"
                },
                {
                    "b": "Freiburg"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "79085"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrtemberg"
                },
                {
                    "h": "Kunstgeschichtliches Institut (KG III)"
                },
                {
                    "i": "Auf Anfrage"
                },
                {
                    "j": "Terminvereinbarung per Email"
                },
                {
                    "k": "7.84738"
                },
                {
                    "l": "47.99378"
                },
                {
                    "o": "barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "761"
                },
                {
                    "f": "203-3117"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "761"
                },
                {
                    "i": "203-3103"
                },
                {
                    "k": "sekretariat@kunstgeschichte.uni-freiburg.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "f": "58"
                },
                {
                    "g": "07"
                },
                {
                    "h": "08"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Nachlass des Kunsthistorikers und Institutsgr\u00fcnders Wilhelm V\u00f6ge (1868-1952)"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Beim Wilhelm-V\u00f6ge-Archiv handelt es sich um den Nachlass des Gr\u00fcndungsdirektors des Kunstgeschichtlichen Instituts der Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg im Breisgau Wilhelm V\u00f6ge (1868-1952). Der schriftliche Nachlass sowie die umfangreichen Best\u00e4nde an Bildmaterial (Zeichnungen und Fotos) und Gipsabg\u00fcsse bzw. Kunstwerke des Archivs werden im Kunstgeschichtlichen Institut Freiburg aufbewahrt. Weitere Objekte befinden sich im Augustinermuseum der Stadt Freiburg sowie im Deutschen Dokumentationszentrum f\u00fcr Kunstgeschichte \u2013 Bildarchiv Foto Marburg."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2970",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2970",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2970",
    "identifier": "DE-2970",
    "name": "Wilhelm-V\u00f6ge-Archiv",
    "location": "Freiburg",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ]
}