{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2848.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:13-01-20"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:13-01-20"
                ],
                {
                    "t": "12:36:32.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:13-01-20"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1202732526"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-2848"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.ub.europa-uni.de/dedecius"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://kalliope.staatsbibliothek-berlin.de/de/index.html"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Archiwum Karla Dedeciusa"
                },
                {
                    "4": "a"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Collegium Polonicum, Karl Dedecius Archiv"
                }
            ]
        ],
        "029R": [
            [
                {
                    "9": "009035478"
                },
                {
                    "7": "Tw"
                },
                {
                    "a": "Europa-Universit\u00e4t Viadrina, Universit\u00e4tsbibliothek"
                },
                {
                    "e": "DE-521"
                },
                {
                    "a": "Europa-Universit\u00e4t Viadrina, Universit\u00e4tsbibliothek [Tw]"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Ko\u015bciuszki 1"
                },
                {
                    "b": "S\u0142ubice"
                },
                {
                    "d": "PL"
                },
                {
                    "e": "69100"
                },
                {
                    "f": "Polen"
                },
                {
                    "i": "Di-Do 10.00-16.00"
                },
                {
                    "j": "Bitte grunds\u00e4tzlich einen Termin f\u00fcr den Archivbesuch vereinbaren"
                },
                {
                    "k": "14.55917"
                },
                {
                    "l": "52.34902"
                },
                {
                    "o": "barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Besucheranschrift und Postadresse f\u00fcr Absender aus Polen und dem Rest der Welt au\u00dfer Deutschland"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Gro\u00dfe Scharrnstr. 59"
                },
                {
                    "b": "Frankfurt/Oder"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "15230"
                },
                {
                    "f": "Polen"
                },
                {
                    "h": "Europa-Universit\u00e4t Viadrina, Karl Dedecius Archiv am Collegium Polonicum"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Postanschrift f\u00fcr Absender aus Deutschland"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "48"
                },
                {
                    "e": "61"
                },
                {
                    "f": "8 29 67 52"
                },
                {
                    "k": "KDA@europa-uni.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "W"
                },
                {
                    "b": "Anrufer aus Deutschland"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "335"
                },
                {
                    "f": "55 34-166752"
                },
                {
                    "k": "biblio.cp@europa-uni.de"
                },
                {
                    "l": "Die Telefonnummer gilt ausschlie\u00dflich f\u00fcr die Anrufer aus Deutschland"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "58"
                },
                {
                    "g": "07"
                },
                {
                    "h": "01"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Archive der Literatur\u00fcbersetzer/-innen insbesondere der deutschen und der polnischen Literatur"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "d": "Kalliope"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Das Karl Dedecius Archiv ist ein Archiv der Literatur\u00fcbersetzer/-innen und Kulturmittler/-innen mit einem besonderen Schwerpunkt auf die \u00dcbersetzer/-innen der deutschen Literatur ins Polnische und der polnischen Literatur ins Deutsche. Gegenw\u00e4rtig verf\u00fcgt das Archiv \u00fcber acht Best\u00e4nde (Vor- und Nachl\u00e4sse) mit den Dokumenten von: Henryk Bereska, Erich Dauzenroth, Karl Dedecius, Rolf Fieguth, Roswitha Matwin-Buschmann, Hubert Schumann, Eugeniusz Wachowiak und Karin Wolff."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2848",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2848",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2848",
    "identifier": "DE-2848",
    "name": "Collegium Polonicum, Karl Dedecius Archiv",
    "location": "S\u0142ubice",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ]
}