{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-21-14.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:49:06.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009019367"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "741014-1"
                },
                {
                    "d": "21/14"
                },
                {
                    "e": "DE-21-14"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "T\u00fcbingen J\u00fcngere Ur/Fr\u00fchgesch"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Institut f\u00fcr Ur- und Fr\u00fchgeschichte und Arch\u00e4ologie des Mittelalters, Abteilung J\u00fcngere Urgeschichte und Fr\u00fchgeschichte und Abteilung f\u00fcr Arch\u00e4ologie des Mittelalters, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Burgsteige 11"
                },
                {
                    "b": "T\u00fcbingen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "72070"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "h": "Schloss Hohent\u00fcbingen"
                },
                {
                    "i": "Mo-Fr 8.00-18.00"
                },
                {
                    "k": "9.05243"
                },
                {
                    "l": "48.51988"
                },
                {
                    "n": "08416041"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "7071"
                },
                {
                    "f": "29-73994"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "7071"
                },
                {
                    "i": "29-5269"
                },
                {
                    "k": "bibliothek-mittelalter@ifu.uni-tuebingen.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0028"
                },
                {
                    "d": "SWB"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "06"
                },
                {
                    "k": "T\u00fc 14"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAW"
                },
                {
                    "c": "SWB"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-21-14",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-21-14",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-21-14",
    "identifier": "DE-21-14",
    "name": "Institut f\u00fcr Ur- und Fr\u00fchgeschichte und Arch\u00e4ologie des Mittelalters, Abteilung J\u00fcngere Urgeschichte und Fr\u00fchgeschichte und Abteilung f\u00fcr Arch\u00e4ologie des Mittelalters, Bibliothek",
    "location": "T\u00fcbingen",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAW"
}