{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-26-375.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:24-11-18"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:24-11-18"
                ],
                {
                    "t": "12:24:40.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:24-11-18"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1172153647"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "631375-9"
                },
                {
                    "d": "26/375"
                },
                {
                    "e": "DE-26-375"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.uni-giessen.de/ub/rnavi/standorte/ub-db/709"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Universit\u00e4t Gie\u00dfen, Lernwerkstatt des Instituts f\u00fcr F\u00f6rderp\u00e4dagogik und Inklusive Bildung"
                },
                {
                    "4": "a"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Gie\u00dfen Lernwerkstatt IFIB"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Universit\u00e4t Gie\u00dfen, Zweigbibliothek im Philosophikum II, Lernwerkstatt IFIB"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Karl-Gl\u00f6ckner-Str. 21 A"
                },
                {
                    "b": "Gie\u00dfen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "35394"
                },
                {
                    "f": "Hessen"
                },
                {
                    "h": "Raum 013"
                },
                {
                    "k": "8.69628"
                },
                {
                    "l": "50.57157"
                },
                {
                    "n": "06531005"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "641"
                },
                {
                    "f": "99-24158"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0032"
                },
                {
                    "e": "HBV"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "01"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "HES"
                },
                {
                    "c": "HeBIS"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-26-375",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-26-375",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-26-375",
    "identifier": "DE-26-375",
    "name": "Universit\u00e4t Gie\u00dfen, Zweigbibliothek im Philosophikum II, Lernwerkstatt IFIB",
    "location": "Gie\u00dfen",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "HES"
}