{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2142.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:12-05-14"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:13-11-14"
                ],
                {
                    "t": "12:54:07.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:12-05-14"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "105097302X"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-2142"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.adelsarchive.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "M\u00fcnster Adelsarchive"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Vereinigte Westf\u00e4lische Adelsarchive e.V."
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Jahnstra\u00dfe 26"
                },
                {
                    "b": "M\u00fcnster"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "48147"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "h": "c/o LWL-Archivamt f\u00fcr Westfalen"
                },
                {
                    "i": "Mo-Fr 8.30-18.00"
                },
                {
                    "k": "7.61633"
                },
                {
                    "l": "51.97576"
                },
                {
                    "n": "05515000"
                },
                {
                    "o": "barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "251"
                },
                {
                    "f": "5 91-3890"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "251"
                },
                {
                    "i": "5 91-269"
                },
                {
                    "k": "adelsarchive@lwl.org"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "54"
                },
                {
                    "g": "08"
                },
                {
                    "h": "09"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Die in den Adelsarchiven aufbewahrten historischen Zeugnisse dokumentieren nicht nur die Geschichte der jeweiligen Familien und G\u00fcter, sondern auch die westf\u00e4lische Landes-, Orts-, Familien-, Wirtschafts- und Sozialgeschichte insgesamt. Der sich hieraus ergebenden Verantwortung f\u00fcr die Allgemeinheit ist sich der westf\u00e4lische Adel schon vor \u00fcber 80 Jahren bewusst geworden. Am 11. Dezember 1923 gr\u00fcndeten 23 Vertreter des Adels in M\u00fcnster den Verein \"Vereinigte Westf\u00e4lische Adelsarchive e.V.\". Das erste satzungsm\u00e4\u00dfige Ziel dieses Zusammenschlusses war, die Erhaltung der Archive zu sichern und deren Erschlie\u00dfung und Zug\u00e4nglichmachung f\u00fcr die Forschung sicher zu stellen. An dieser Zweckbestimmung wird bis heute festgehalten. Seit 1956 wird diese Aufgabe in Zusammenarbeit dem LWL-Archivamt f\u00fcr Westfalen des Landschaftsverbandes Westfalen-Lippe durchgef\u00fchrt. W\u00e4hrend die Archiveigent\u00fcmer die Voraussetzungen f\u00fcr eine dauerhafte und fachgerechte Lagerung der Archive in ihren H\u00e4usern schaffen, erfolgt die fachliche Erschlie\u00dfung und Betreuung durch das LWL-Archivamt f\u00fcr Westfalen. Hierdurch wurde es m\u00f6glich gemacht, dass in Westfalen nahezu alle gut 100 privaten Adelsarchive f\u00fcr die Wissenschaft sowie die Heimat- und Familienforschung zug\u00e4nglich sind, ein Zustand, der in diesem Ma\u00dfe wohl in keiner anderen Region Deutschlands erreicht ist"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2142",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2142",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2142",
    "identifier": "DE-2142",
    "name": "Vereinigte Westf\u00e4lische Adelsarchive e.V.",
    "location": "M\u00fcnster",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ]
}