{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-25-75.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:47:41.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009022597"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "781075-1"
                },
                {
                    "d": "25/75"
                },
                {
                    "e": "DE-25-75"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.ub.uni-freiburg.de/standorte/fachbibliotheken/register/sigelverzeichnis/?bibid=86"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Freiburg Sem Klass. Philolog."
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Universit\u00e4t Freiburg, Seminar f\u00fcr Griechische und Lateinische Philologie, Abteilung f\u00fcr Griechische Philologie und Abteilung f\u00fcr Lateinische Philologie der Antike und der Neuzeit, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Platz der Universit\u00e4t 3"
                },
                {
                    "b": "Freiburg/Breisgau"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "79098"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "h": "KG I"
                },
                {
                    "k": "7.84635"
                },
                {
                    "l": "47.99411"
                },
                {
                    "n": "08311000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "Freiburg/Breisgau"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "79085"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "761"
                },
                {
                    "f": "2 03-3127"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0031"
                },
                {
                    "d": "SWB"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "07"
                },
                {
                    "k": "Frei 75"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAW"
                },
                {
                    "c": "SWB"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-25-75",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-25-75",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-25-75",
    "identifier": "DE-25-75",
    "name": "Universit\u00e4t Freiburg, Seminar f\u00fcr Griechische und Lateinische Philologie, Abteilung f\u00fcr Griechische Philologie und Abteilung f\u00fcr Lateinische Philologie der Antike und der Neuzeit, Bibliothek",
    "location": "Freiburg/Breisgau",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAW"
}