{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2402.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:03-06-16"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:25-11-16"
                ],
                {
                    "t": "08:04:19.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:03-06-16"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1102561169"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "TL452"
                },
                {
                    "d": "2402"
                },
                {
                    "e": "DE-2402"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.buecherei-pfoerring.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "B\u00fccherei Pf\u00f6rring"
                },
                {
                    "4": "a"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Pf\u00f6rring K\u00d6B"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Pfarr- und Gemeindeb\u00fccherei Pf\u00f6rring"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Marktplatz 1"
                },
                {
                    "b": "Pf\u00f6rring"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "85104"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "i": "Di und Do 17.00-19.00, So 11.00-12.00"
                },
                {
                    "k": "11.68876"
                },
                {
                    "l": "48.80766"
                },
                {
                    "n": "09176153"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "8403"
                },
                {
                    "f": "92 92 47"
                },
                {
                    "k": "buecherei.pfoerring@vg-pfoerring.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "33"
                },
                {
                    "g": "10"
                },
                {
                    "h": "04"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAY"
                },
                {
                    "c": "BVB"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "035L": [
            [
                {
                    "a": "b"
                },
                {
                    "d": "buecherei.pfoerring@vg-pfoerring.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "e"
                },
                {
                    "d": "buecherei.pfoerring@vg-pfoerring.de"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "weiterer Tr\u00e4ger: Gemeinde Pf\u00f6rring"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2402",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2402",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2402",
    "identifier": "DE-2402",
    "name": "Pfarr- und Gemeindeb\u00fccherei Pf\u00f6rring",
    "location": "Pf\u00f6rring",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAY"
}