{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-26-092.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:43:37.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009038744"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "631092-8"
                },
                {
                    "d": "26/092"
                },
                {
                    "e": "DE-26-092"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.uni-giessen.de/ub/rnavi/standorte/ub-db/56"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Gie\u00dfen Sudetendt. W\u00f6rterbuch"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Universit\u00e4t Gie\u00dfen, Fachbibliothek Germanistik / Sudetendeutsches W\u00f6rterbuch"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Zeughaus, Senckenbergstr. 3, 2. O.G."
                },
                {
                    "b": "Gie\u00dfen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "35390"
                },
                {
                    "f": "Hessen"
                },
                {
                    "k": "8.67420"
                },
                {
                    "l": "50.58480"
                },
                {
                    "n": "06531005"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "641"
                },
                {
                    "f": "99-29200"
                },
                {
                    "k": "germanistik@bibsys.uni-giessen.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0032"
                },
                {
                    "e": "HBV"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "06"
                },
                {
                    "h": "04"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "HES"
                },
                {
                    "c": "HeBIS"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-26-092",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-26-092",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-26-092",
    "identifier": "DE-26-092",
    "name": "Universit\u00e4t Gie\u00dfen, Fachbibliothek Germanistik / Sudetendeutsches W\u00f6rterbuch",
    "location": "Gie\u00dfen",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "HES"
}