{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-2847.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:13-01-20"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:13-01-20"
                ],
                {
                    "t": "11:24:59.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:13-01-20"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1202727824"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "2847"
                },
                {
                    "e": "DE-2847"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.cp.edu.pl/pl/biblioteka/index.html"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "https://poloz2.bib-bvb.de/InfoGuideClient.polsis/start.do?Login=igpol"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Biblioteka Collegium Polonicum w S\u0142ubicach"
                },
                {
                    "4": "a"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "S\u0142ubice Bib. Colleg.Polonicum"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Bibliothek des Collegium Polonicum in S\u0142ubice"
                }
            ]
        ],
        "029R": [
            [
                {
                    "9": "009035478"
                },
                {
                    "7": "Tw"
                },
                {
                    "a": "Europa-Universit\u00e4t Viadrina, Universit\u00e4tsbibliothek"
                },
                {
                    "e": "DE-521"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Ko\u015bciuszki 1"
                },
                {
                    "b": "S\u0142ubice"
                },
                {
                    "d": "PL"
                },
                {
                    "e": "69100"
                },
                {
                    "f": "Polen"
                },
                {
                    "i": "Mo-Fr 9.00-19.00, Sa 10.00-14.00"
                },
                {
                    "j": "Abweichende \u00d6ffnungszeiten in den Semesterferien"
                },
                {
                    "k": "14.55917"
                },
                {
                    "l": "52.34902"
                },
                {
                    "o": "barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Besucheranschrift und Postadresse f\u00fcr Absender aus Polen und dem Rest der Welt au\u00dfer Deutschland"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Gro\u00dfe Scharrnstr. 59"
                },
                {
                    "b": "Frankfurt/Oder"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "15230"
                },
                {
                    "f": "Polen"
                },
                {
                    "h": "Europa-Universit\u00e4t Viadrina, Collegium Polonicum - Bibliothek"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Postanschrift f\u00fcr Absender aus Deutschland"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "48"
                },
                {
                    "e": "61"
                },
                {
                    "f": "8 29 67 51"
                },
                {
                    "k": "biblio.cp@europa-uni.de"
                },
                {
                    "l": "Die Telefonnummer gilt f\u00fcr Anrufer aus Polen und dem Rest der Welt"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "W"
                },
                {
                    "b": "Anrufer aus Deutschland"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "335"
                },
                {
                    "f": "55 34-166751"
                },
                {
                    "k": "biblio.cp@europa-uni.de"
                },
                {
                    "l": "Die Telefonnummer gilt ausschlie\u00dflich f\u00fcr die Anrufer aus Deutschland"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "07"
                },
                {
                    "h": "07"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Deutsch-Polnisches Recht"
                },
                {
                    "a": "Polnische Sprache, Literatur und Kultur"
                },
                {
                    "a": "Interkulturelle Germanistik"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "WEU"
                },
                {
                    "c": "KOBV"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Die Bibliothek des Collegium Polonicum in S\u0142ubice ist eine wissenschaftliche Bibliothek in gemeinsamer Tr\u00e4gerschaft der Adam-Mickiewicz-Universit\u00e4t in Pozna\u0144 (Polen) und der Europa-Universit\u00e4t Viadrina in Frankfurt (Oder). Sie dient vor allem den Studierenden und Mitarbeitern des Collegium Polonicum in S\u0142ubice und der beiden Tr\u00e4ger-Universit\u00e4ten als zentrale Informationseinrichtung, ist aber auch f\u00fcr alle Interessierte offen. Sammelschwerpunkte der Bibliothek entsprechen den am Collegium Polonicum angebotenen Studienrichtungen, besondere Schwerpunkte bilden: deutsch-polnisches Recht, polnische Sprache, Literatur- und Kultur, interkulturelle Germanistik."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-2847",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2847",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-2847",
    "identifier": "DE-2847",
    "name": "Bibliothek des Collegium Polonicum in S\u0142ubice",
    "location": "S\u0142ubice",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "WEU"
}