{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-38-125.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:15-04-21"
                ],
                {
                    "t": "14:17:24.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "00900906X"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "501125-5"
                },
                {
                    "d": "38/125"
                },
                {
                    "e": "DE-38-125"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.politik.uni-koeln.de/de/bibliothek/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "K\u00f6ln Sem Polit. Wissensch."
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Forschungsinstitut f\u00fcr Politische Wissenschaft und Europ\u00e4ische Fragen, Seminar f\u00fcr Politische Wissenschaft, Gemeinsame Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Sibille-Hartmann-Str. 2-8"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50969"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "h": "Geb\u00e4ude 415, Eingang B, Raum 2.302"
                },
                {
                    "k": "6.94320"
                },
                {
                    "l": "50.91436"
                },
                {
                    "n": "05315000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "4 70-76557"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "221"
                },
                {
                    "i": "4 70-5101"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0043"
                },
                {
                    "d": "HBZ"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "07"
                },
                {
                    "k": "Kn 155"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Sammlung Hilferding"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "c": "HBZ"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Ausleihe an Studierende an K\u00f6lner Hochschulen, teils eingeschr\u00e4nkt auf Nacht und Wochenende."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-38-125",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-125",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-125",
    "identifier": "DE-38-125",
    "name": "Forschungsinstitut f\u00fcr Politische Wissenschaft und Europ\u00e4ische Fragen, Seminar f\u00fcr Politische Wissenschaft, Gemeinsame Bibliothek",
    "location": "K\u00f6ln",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}