{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-38-434.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:55:02.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "00900985X"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "501434-7"
                },
                {
                    "d": "38/434"
                },
                {
                    "e": "DE-38-434"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://petrarca.phil-fak.uni-koeln.de/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "K\u00f6ln Petrarca-Inst."
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Petrarca-Institut der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Richard-Strauss-Str. 2"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50931"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "i": "Mo-Do 8.30-13.00 und 14.00-17.30,  Fr 8.30-13.00 und 14.00-16.00"
                },
                {
                    "j": "In den Semesterferien teilweise eingeschr\u00e4nkte \u00d6ffnungszeiten."
                },
                {
                    "k": "6.92172"
                },
                {
                    "l": "50.93600"
                },
                {
                    "n": "05315000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50923"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "4 70-6688"
                },
                {
                    "k": "ale00@uni-koeln.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0043"
                },
                {
                    "d": "HBZ"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "07"
                },
                {
                    "i": "P"
                },
                {
                    "k": "Kn 33"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Italienische Renaissance (Geistes- und Kulturgeschichte)"
                },
                {
                    "a": "Humanismus"
                },
                {
                    "a": "Italienische Literatur"
                },
                {
                    "a": "Neulateinische Literatur Italiens"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "c": "HBZ"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Pr\u00e4senzbibliothek mit Wochenendausleihe f\u00fcr Studierende der Uni K\u00f6ln"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-38-434",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-434",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-434",
    "identifier": "DE-38-434",
    "name": "Petrarca-Institut der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln, Bibliothek",
    "location": "K\u00f6ln",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}