{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-38-466.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:07-05-14"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:08-10-20"
                ],
                {
                    "t": "12:11:59.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:07-05-14"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1050804481"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "501466-9"
                },
                {
                    "d": "38/466"
                },
                {
                    "e": "DE-38-466"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.sprachlabor.phil-fak.uni-koeln.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "K\u00f6ln Sprachlabor"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Sprachlabor der Philosophischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Universit\u00e4tsstr. 22a"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50937"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "h": "SSC-Geb\u00e4ude, 1. UG-Gartengeschoss; Raum 1.208"
                },
                {
                    "j": "Aktuelle \u00d6ffnungszeiten s. Homepage"
                },
                {
                    "k": "6.92976"
                },
                {
                    "l": "50.92636"
                },
                {
                    "n": "05315000"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "4 70-2944"
                },
                {
                    "k": "Sprachlabor@uni-koeln.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0043"
                },
                {
                    "d": "HBZ"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "02"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Sprachmedien"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "c": "HBZ"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-38-466",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-466",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-466",
    "identifier": "DE-38-466",
    "name": "Sprachlabor der Philosophischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln, Bibliothek",
    "location": "K\u00f6ln",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}