{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-38-101.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:28-08-12"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-11-18"
                ],
                {
                    "t": "08:49:14.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:28-08-12"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1025496981"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "501101-2"
                },
                {
                    "d": "38/101"
                },
                {
                    "e": "DE-38-101"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.vwlbibliothek.uni-koeln.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "VWL-Bibliothek - Gemeinsame Fachbibliothek der Wirtschafts- und Sozialwissenschaftlichen Fakult\u00e4t und der Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek K\u00f6ln"
                },
                {
                    "4": "a"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "K\u00f6ln VWL-Bibliothek"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Volkswirtschaftliche Bibliothek der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Universit\u00e4tsstr. 22a"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50923"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "h": "Geb\u00e4ude-Nr. 102"
                },
                {
                    "i": "Mo-Fr 9.00-21.00"
                },
                {
                    "j": "ggf. abweichende \u00d6ffnungszeiten in der vorlesungsfreien Zeit"
                },
                {
                    "k": "6.92976"
                },
                {
                    "l": "50.92636"
                },
                {
                    "n": "05315000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Der Bibliothekseingang befindet sich im 4. OG"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Albertus-Magnus-Platz"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50923"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "4 70-2736"
                },
                {
                    "k": "vwl-bibliothek@uni-koeln.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "W"
                },
                {
                    "b": "weiterer Kontakt"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "4 70-3737"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "W"
                },
                {
                    "b": "weiterer Kontakt"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "4 70-2622"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0043"
                },
                {
                    "d": "HBZ"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "08"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Wirtschaftstheorie"
                },
                {
                    "a": "Finanzwissenschaft"
                },
                {
                    "a": "Wirtschaftspolitik"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "c": "HBZ"
                },
                {
                    "e": "l"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-38-101",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-101",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-101",
    "identifier": "DE-38-101",
    "name": "Volkswirtschaftliche Bibliothek der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln",
    "location": "K\u00f6ln",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}