{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-38-426.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:55:07.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009009779"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "501426-8"
                },
                {
                    "d": "38/426"
                },
                {
                    "e": "DE-38-426"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.ufg.phil-fak.uni-koeln.de/6048.html"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "K\u00f6ln FB Arch\u00e4ol./Ur-Fr\u00fchgesch."
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Gemeinsame Fachbibliothek Arch\u00e4ologien, Institut f\u00fcr Ur- und Fr\u00fchgeschichte"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Weyertal 125"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50931"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "j": "s. Homepage"
                },
                {
                    "k": "6.92404"
                },
                {
                    "l": "50.92816"
                },
                {
                    "n": "05315000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "1.OG"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "4 70-2884"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "221"
                },
                {
                    "i": "4 70-4892"
                },
                {
                    "k": "library.prehistory@uni-koeln.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0043"
                },
                {
                    "d": "HBZ"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "06"
                },
                {
                    "k": "Kn 110"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "c": "HBZ"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Pr\u00e4senzbibliothek mit eingeschr\u00e4nkter Ausleihe. Ausleihe nur mit USB-Ausweis und \u00fcber ein UFG Ausleih-Konto. Online-Katalogisierung seit Erscheinungsjahr 1989, Retrokatalogisierung in Arbeit."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-38-426",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-426",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-426",
    "identifier": "DE-38-426",
    "name": "Gemeinsame Fachbibliothek Arch\u00e4ologien, Institut f\u00fcr Ur- und Fr\u00fchgeschichte",
    "location": "K\u00f6ln",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}