{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-38-325.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:40:23.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009076212"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "501325-2"
                },
                {
                    "d": "38/325"
                },
                {
                    "e": "DE-38-325"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.kaththeol.uni-koeln.de/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "K\u00f6ln Sys.Theol/Kath.Klosterstr"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Bibliothek f\u00fcr Systematische Theologie, Institut f\u00fcr Katholische Theologie, Abt. Klosterstrasse"
                }
            ]
        ],
        "029R": [
            [
                {
                    "9": "009008845"
                },
                {
                    "7": "Tw"
                },
                {
                    "a": "Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek K\u00f6ln, Hauptabteilung"
                },
                {
                    "e": "DE-38"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Klosterstr. 79e"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50931"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "h": "Geb\u00e4ude 223, UG"
                },
                {
                    "k": "6.91410"
                },
                {
                    "l": "50.93456"
                },
                {
                    "n": "05315000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "4 70-2160"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "221"
                },
                {
                    "i": "4 70-2140"
                },
                {
                    "k": "apt10@uni-koeln.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0043"
                },
                {
                    "d": "HBZ"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "05"
                },
                {
                    "i": "P"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Religiosit\u00e4t und Religion in der sp\u00e4ten Moderne"
                },
                {
                    "a": "Begr\u00fcndungsproblematik des christlichen Glaubens"
                },
                {
                    "a": "Philosophische Gotteslehre und Anthropologie"
                },
                {
                    "a": "Christliche Mystik und Moderne"
                },
                {
                    "a": "\"Gender\" und Religion"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "c": "HBZ"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-38-325",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-325",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-325",
    "identifier": "DE-38-325",
    "name": "Bibliothek f\u00fcr Systematische Theologie, Institut f\u00fcr Katholische Theologie, Abt. Klosterstrasse",
    "location": "K\u00f6ln",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}