{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-38-207.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:11-05-21"
                ],
                {
                    "t": "10:40:33.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009009337"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "38/207"
                },
                {
                    "e": "DE-38-207"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "fr\u00fcher: K\u00f6ln, Institut f\u00fcr V\u00f6lkerrecht und ausl\u00e4ndisches \u00f6ffentliches Recht, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "I"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "\u00dcng\u00fcltig; Bibliothek aufgegangen in DE-38-208"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-38-207",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-207",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-38-207",
    "identifier": "DE-38-207",
    "name": "fr\u00fcher: K\u00f6ln, Institut f\u00fcr V\u00f6lkerrecht und ausl\u00e4ndisches \u00f6ffentliches Recht, Bibliothek"
}