{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-4064.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:04-05-22"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:05-05-22"
                ],
                {
                    "t": "09:31:46.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:04-05-22"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1256771112"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "4064"
                },
                {
                    "e": "DE-4064"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.duesseldorf.de/gdk"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Mahn- und Gedenkst\u00e4tte D\u00fcsseldorf, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "M\u00fchlenstra\u00dfe 6"
                },
                {
                    "b": "D\u00fcsseldorf"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "40213"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "i": "Di-Fr 11 bis 17 Uhr"
                },
                {
                    "j": "nur nach Voranmeldung"
                },
                {
                    "k": "6.77267"
                },
                {
                    "l": "51.22741"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "211"
                },
                {
                    "f": "89 96 205"
                },
                {
                    "k": "gedenkstaette@duesseldorf.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "04"
                },
                {
                    "h": "05"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "d": "GDK"
                },
                {
                    "e": "n"
                },
                {
                    "f": "x"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Die wissenschaftliche Spezialbibliothek umfasst derzeit \u00fcber 6.000 Titel zu den Sammlungsschwerpunkten Deutschland unter der NS-Herrschaft, Verfolgung und Widerstand, Emigration und Exil, Regionalliteratur, Geschichte vor 1933, Nachkriegsgeschichte und P\u00e4dagogik."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-4064",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-4064",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-4064",
    "identifier": "DE-4064",
    "name": "Mahn- und Gedenkst\u00e4tte D\u00fcsseldorf, Bibliothek",
    "location": "D\u00fcsseldorf",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}