{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-4097.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:07-07-22"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:07-07-22"
                ],
                {
                    "t": "09:39:44.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:07-07-22"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1261988981"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "4097"
                },
                {
                    "e": "DE-4097"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.die-gemeinnuetzige.de/einrichtungen/buecherei/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Die Gemeinn\u00fctzige"
                },
                {
                    "4": "b"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Gesellschaft zur Bef\u00f6rderung gemeinn\u00fctziger T\u00e4tigkeit, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "K\u00f6nigstra\u00dfe 5"
                },
                {
                    "b": "L\u00fcbeck"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "23552"
                },
                {
                    "f": "Schleswig-Holstein"
                },
                {
                    "j": "Derzeit daurhaft geschlossen. Neue \u00d6ffnungszeiten ab 2023"
                },
                {
                    "k": "10.68971"
                },
                {
                    "l": "53.87055"
                },
                {
                    "o": "Zugang nur \u00fcber Treppenhaus m\u00f6glich"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "DT"
                },
                {
                    "e": "0451"
                },
                {
                    "f": "58434818"
                },
                {
                    "k": "buecherei@die-gemeinnuetzige.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "f": "36"
                },
                {
                    "g": "08"
                },
                {
                    "h": "06"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "L\u00fcbeck"
                },
                {
                    "a": "Biografien"
                },
                {
                    "a": "Belletristik"
                },
                {
                    "a": "Geschichte"
                },
                {
                    "a": "Geistesgeschichte"
                },
                {
                    "a": "Literaturwissenschaft"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "HAM"
                },
                {
                    "e": "n"
                },
                {
                    "f": "x"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Die Gemeinn\u00fctzige setzt sich f\u00fcr soziale und kulturelle Belange ein. Ziele der Einrichtung sind: F\u00f6rderung von Bildung, Gedankenaustausch und soziales Engagement. Die Bibliothek der Gemeinn\u00fctzigen ist ein literarischer Treffpunkt."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-4097",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-4097",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-4097",
    "identifier": "DE-4097",
    "name": "Gesellschaft zur Bef\u00f6rderung gemeinn\u00fctziger T\u00e4tigkeit, Bibliothek",
    "location": "L\u00fcbeck",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "HAM"
}