{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-4093.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:24-06-22"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:01-07-22"
                ],
                {
                    "t": "11:20:40.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:24-06-22"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1260778770"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "4093"
                },
                {
                    "e": "DE-4093"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://jvlgym.de/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Justus-von-Liebig-Gymnasium Neus\u00e4\u00df"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Landrat-Dr.-Frey-Str. 4"
                },
                {
                    "b": "Neus\u00e4\u00df"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "86356"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "i": "pro Schuljahr unterschiedlich festgelegt"
                },
                {
                    "k": "10.50105"
                },
                {
                    "l": "48.23509"
                },
                {
                    "o": "nicht barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "z": "Von September 2022 bis voraussichtlich Anfang 2025 befindet sich unsere Schule in der Landrat-Dr.-Frey-Str. 2 aufgrund von Revonierungsarbeiten."
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "821"
                },
                {
                    "f": "246410"
                },
                {
                    "g": "0049"
                },
                {
                    "h": "821"
                },
                {
                    "i": "246411"
                },
                {
                    "k": "sekretariat@gymneusaess.de"
                },
                {
                    "l": "Muss weitergeleitet werden."
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "f": "88"
                },
                {
                    "g": "03"
                },
                {
                    "h": "06"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAY"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Lernmittelb\u00fccherei des Justus-von-Liebig-Gymnasiums Neus\u00e4\u00df"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-4093",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-4093",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-4093",
    "identifier": "DE-4093",
    "name": "Justus-von-Liebig-Gymnasium Neus\u00e4\u00df",
    "location": "Neus\u00e4\u00df",
    "type": [
        "Organization",
        "Organization"
    ],
    "addressRegion": "BAY"
}