{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-6-069.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:56:49.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009006532"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "441069-5"
                },
                {
                    "d": "6/069"
                },
                {
                    "e": "DE-6-069"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "M\u00fcnster GB KathTheol H\u00fcfferstr"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Gemeinschaftsbibliothek der Katholischen-Theologischen Fakult\u00e4t, Abteilung H\u00fcfferstr."
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "H\u00fcfferstr. 27"
                },
                {
                    "b": "M\u00fcnster"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "48149"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "k": "7.60707"
                },
                {
                    "l": "51.96097"
                },
                {
                    "n": "05515000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "251"
                },
                {
                    "f": "83-30039 und -29232"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0015"
                },
                {
                    "d": "HBZ"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "k": "M\u00fc 69"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "c": "HBZ"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-6-069",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-6-069",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-6-069",
    "identifier": "DE-6-069",
    "name": "Gemeinschaftsbibliothek der Katholischen-Theologischen Fakult\u00e4t, Abteilung H\u00fcfferstr.",
    "location": "M\u00fcnster",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}