{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-6-230.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:12-10-18"
                ],
                {
                    "t": "15:42:06.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009007237"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "6/230"
                },
                {
                    "e": "DE-6-230"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "fr\u00fcher: M\u00fcnster; Lehrstuhl f\u00fcr \u00d6ffentliches Recht einschlie\u00dflich V\u00f6lker- und Europarecht, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "I"
                },
                {
                    "k": "M\u00fc 230"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Ung\u00fcltig; Bibliothek wurde aufgel\u00f6st"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-6-230",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-6-230",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-6-230",
    "identifier": "DE-6-230",
    "name": "fr\u00fcher: M\u00fcnster; Lehrstuhl f\u00fcr \u00d6ffentliches Recht einschlie\u00dflich V\u00f6lker- und Europarecht, Bibliothek"
}