{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-6-258.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:56:27.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:27-05-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009007369"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "441258-8"
                },
                {
                    "d": "6/258"
                },
                {
                    "e": "DE-6-258"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "M\u00fcnster Sprachwissenschaft"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Institut f\u00fcr Sprachwissenschaft der Universit\u00e4t M\u00fcnster, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "029R": [
            [
                {
                    "9": "009006079"
                },
                {
                    "7": "Tw"
                },
                {
                    "a": "Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek M\u00fcnster"
                },
                {
                    "e": "DE-6"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Aegidiistr. 5"
                },
                {
                    "b": "M\u00fcnster"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "48143"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "k": "7.62396"
                },
                {
                    "l": "51.96013"
                },
                {
                    "n": "05515000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "251"
                },
                {
                    "f": "83-24492"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0015"
                },
                {
                    "d": "HBZ"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "k": "M\u00fc 51 a"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "c": "HBZ"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-6-258",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-6-258",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-6-258",
    "identifier": "DE-6-258",
    "name": "Institut f\u00fcr Sprachwissenschaft der Universit\u00e4t M\u00fcnster, Bibliothek",
    "location": "M\u00fcnster",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}