{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-7-041.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:18-11-99"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:22-02-21"
                ],
                {
                    "t": "15:58:00.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "009004823"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "341041-9"
                },
                {
                    "d": "7/041"
                },
                {
                    "e": "DE-7-041"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.gwdg.de/~ujvr"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "G\u00f6ttingen Inst. V\u00f6lkerrecht"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Institut f\u00fcr V\u00f6lkerrecht und Europarecht, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Platz der G\u00f6ttinger Sieben 5"
                },
                {
                    "b": "G\u00f6ttingen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "37073"
                },
                {
                    "f": "Niedersachsen"
                },
                {
                    "k": "9.93562"
                },
                {
                    "l": "51.54217"
                },
                {
                    "n": "03152012"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "551"
                },
                {
                    "f": "39-4746"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "551"
                },
                {
                    "i": "39-4767"
                },
                {
                    "k": "ujvr@uni-goettingen.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "c": "0016"
                },
                {
                    "d": "GBV"
                },
                {
                    "f": "65"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "07"
                },
                {
                    "k": "G\u00f6 41"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NIE"
                },
                {
                    "c": "GBV"
                },
                {
                    "e": "l"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-7-041",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-7-041",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-7-041",
    "identifier": "DE-7-041",
    "name": "Institut f\u00fcr V\u00f6lkerrecht und Europarecht, Bibliothek",
    "location": "G\u00f6ttingen",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NIE"
}