{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-784.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:11-07-00"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:28-11-18"
                ],
                {
                    "t": "16:38:27.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "020585799"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "XY742"
                },
                {
                    "d": "784"
                },
                {
                    "e": "DE-784"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://www.erzbistum-koeln.de/kultur_und_bildung/koeb/ueber_uns/fachstelle/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "K\u00f6ln Erzbistum Kath.B\u00fcchereien"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Erzbistum K\u00f6ln - Referat Katholische \u00f6ffentliche B\u00fcchereien"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Marzellenstr. 32"
                },
                {
                    "b": "K\u00f6ln"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "50668"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "k": "6.95611"
                },
                {
                    "l": "50.94336"
                },
                {
                    "n": "05315000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "221"
                },
                {
                    "f": "16 42-3630"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "221"
                },
                {
                    "i": "16 42-3909"
                },
                {
                    "k": "buechereifachstelle@erzbistum-koeln.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "91"
                },
                {
                    "g": "10"
                },
                {
                    "h": "11"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "e": "l"
                },
                {
                    "g": "V"
                }
            ]
        ],
        "035L": [
            [
                {
                    "a": "e"
                },
                {
                    "d": "buechereifachstelle@erzbistum-koeln.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "f"
                },
                {
                    "d": "buechereifachstelle@erzbistum-koeln.de"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-784",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-784",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-784",
    "identifier": "DE-784",
    "name": "Erzbistum K\u00f6ln - Referat Katholische \u00f6ffentliche B\u00fcchereien",
    "location": "K\u00f6ln",
    "type": [
        "Organization",
        "Organization"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}