{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-782.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:11-07-00"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:28-11-18"
                ],
                {
                    "t": "16:38:27.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "020585780"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "JF921"
                },
                {
                    "d": "782"
                },
                {
                    "e": "DE-782"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.kamp-lintfort.de/mediathek"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "https://webopac.krzn.de/WebOPAC/start?homegkz=060"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Kamp-Lintfort Mediathek"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Mediathek Kamp-Lintfort"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Freiherr-vom Stein-Str. 26"
                },
                {
                    "b": "Kamp-Lintfort"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "47475"
                },
                {
                    "f": "Nordrhein-Westfalen"
                },
                {
                    "h": "Paketanlieferung \u00fcber R\u00fcckw\u00e4rtigen Eingang / Laderampe der Mediathek"
                },
                {
                    "i": "Mo und Fr 14.30-18.00, Di und Do 10.00-13.00 und 14.30-18.00, Sa  10.00-13.00"
                },
                {
                    "j": "Open Library: Mo-Di und Do-Fr 9.00-18.00; Mi und Sa 9.00-14.00"
                },
                {
                    "k": "6.54556"
                },
                {
                    "l": "51.50383"
                },
                {
                    "n": "05170020"
                },
                {
                    "o": "barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "2842"
                },
                {
                    "f": "92 79 50"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "2842"
                },
                {
                    "i": "9 27 95 69"
                },
                {
                    "k": "mediathek@kamp-lintfort.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "33"
                },
                {
                    "g": "04"
                },
                {
                    "h": "07"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NRW"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "e": "l"
                },
                {
                    "g": "V"
                }
            ]
        ],
        "035L": [
            [
                {
                    "a": "b"
                },
                {
                    "d": "mediathek@kamp-lintfort.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "f"
                },
                {
                    "d": "mediathek@kamp-lintfort.de"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "e"
                },
                {
                    "d": "mediathek@kamp-lintfort.de"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Das Foyer der Mediathek wird als \u201eOpen Library\u201c  gef\u00fchrt. Es kann auch dann genutzt werden, wenn die \u00fcbrige Bibliothek geschlossen ist. Best\u00fcckt ist dieser Bereich mit stark gefragten Medien aller Bereiche zur Ausleihe und R\u00fcckgabe am Automaten; Kataloge, Internet und Recherchepl\u00e4tze stehen zur Verf\u00fcgung, der gesamte Zeitschriftenbestand mit mehr als 75 Zeitungen und Zeitschriften kann genutzt werden. Das Bistro26 hat an 45 Stunden in der Woche ge\u00f6ffnet und f\u00fchrt zus\u00e4tzlich zur OpenLibrary-Technik Aufsicht. Das \u201eHeimatzimmer\u201c der Mediathek h\u00e4lt Literatursammlungen der Vereine \u201eEurop\u00e4ische Begegnungsst\u00e4tte am Kloster Kamp e.V.\u201e und des \u201eVereins Niederrhein, Ortsgruppe Kamp-Lintfort\u201c f\u00fcr die \u00f6ffentliche Nutzung bereit. Diese Pr\u00e4senzbibliothek wird von Vereinsmitgliedern betreut. Hier k\u00f6nnen Forschende \u00fcber die Geschichte und Ausbreitung der Zisterzienser so wie zur Stadtgeschichte recherchieren."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-782",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-782",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-782",
    "identifier": "DE-782",
    "name": "Mediathek Kamp-Lintfort",
    "location": "Kamp-Lintfort",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NRW"
}