{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-984.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:11-07-00"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:17-02-16"
                ],
                {
                    "t": "14:22:15.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "020587406"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "DY150"
                },
                {
                    "d": "984"
                },
                {
                    "e": "DE-984"
                },
                {
                    "f": "HFGG"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://bibliothek.hfg-gmuend.de/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd HS Gestaltung"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Hochschule f\u00fcr Gestaltung Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Rektor-Klaus-Str. 98"
                },
                {
                    "b": "Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "73525"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "i": "Mo-Do 8.00-20.00, Fr 9.00-18.00"
                },
                {
                    "j": "vorlesungsfreie Zeit: Mo-Fr 10.00-13.00"
                },
                {
                    "k": "9.79344"
                },
                {
                    "l": "48.79359"
                },
                {
                    "n": "08136065"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "73503"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "g": "13 08"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "7171"
                },
                {
                    "f": "60 26 37"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "7171"
                },
                {
                    "i": "6 92 59"
                },
                {
                    "k": "bibliothek@hfg-gmuend.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "70"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "06"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Design"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAW"
                },
                {
                    "b": "\u00dcLV"
                },
                {
                    "c": "SWB"
                },
                {
                    "e": "l"
                },
                {
                    "g": "V"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-984",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-984",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-984",
    "identifier": "DE-984",
    "name": "Hochschule f\u00fcr Gestaltung Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Bibliothek",
    "location": "Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAW"
}