{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-B1566.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:03-11-05"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:30-01-20"
                ],
                {
                    "t": "09:34:32.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:03-11-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "976938154"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "181566-0"
                },
                {
                    "d": "B 1566"
                },
                {
                    "e": "DE-B1566"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.boell.de/archiv"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://boell.faust-web.de/"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://boell-sammlungen.faust-web.de/"
                },
                {
                    "x": "Sammlungs-OPAC"
                },
                {
                    "z": "W"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://www.boell.de/de/navigation/archiv-589.html"
                },
                {
                    "x": "Nutzung"
                },
                {
                    "z": "W"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://www.boell.de/de/navigation/archiv-590.html"
                },
                {
                    "x": "Geb\u00fchren"
                },
                {
                    "z": "W"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Berlin Archiv Gr\u00fcnesGed\u00e4chtnis"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung, Archiv Gr\u00fcnes Ged\u00e4chtnis"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Eldenaer Str. 35"
                },
                {
                    "b": "Berlin"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "10247"
                },
                {
                    "f": "Berlin"
                },
                {
                    "i": "Mo und Fr 10.00-15.00, Di-Mi 10.00-17.00"
                },
                {
                    "k": "13.46701"
                },
                {
                    "l": "52.52071"
                },
                {
                    "n": "11000000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "30"
                },
                {
                    "f": "28 53 42 60"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "30"
                },
                {
                    "i": "2 85 34 51 54"
                },
                {
                    "k": "archiv@boell.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "c": "0149"
                },
                {
                    "f": "56"
                },
                {
                    "g": "07"
                },
                {
                    "h": "07"
                },
                {
                    "i": "P"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"
                },
                {
                    "a": "Gr\u00fcne Partei in der DDR"
                },
                {
                    "a": "Parteiensystem der Bundesrepublik"
                },
                {
                    "a": "B\u00fcrgerrechtsbewegung DDR"
                },
                {
                    "a": "Umweltbewegung"
                },
                {
                    "a": "Frauenbewegung"
                },
                {
                    "a": "Friedensbewegung"
                },
                {
                    "a": "Internationale Solidarit\u00e4tsbewegung"
                },
                {
                    "a": "Zeitgeschichte"
                },
                {
                    "a": "Menschenrechte"
                },
                {
                    "a": "S\u00e4mtliche Publikationen der Gr\u00fcnen und der Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung"
                },
                {
                    "a": "Literatur mit Bezug auf die Gr\u00fcnen und die Neuen Sozialen Bewegungen"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BER"
                },
                {
                    "c": "KOBV"
                },
                {
                    "e": "k"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-B1566",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-B1566",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-B1566",
    "identifier": "DE-B1566",
    "name": "Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung, Archiv Gr\u00fcnes Ged\u00e4chtnis",
    "location": "Berlin",
    "type": [
        "Organization",
        "Archive"
    ],
    "addressRegion": "BER"
}