{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-Bre17.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:17-06-09"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:20-08-20"
                ],
                {
                    "t": "10:03:41.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:17-06-09"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "99477558X"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "BP681"
                },
                {
                    "d": "Bre 17"
                },
                {
                    "e": "DE-Bre17"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.institut-francais.fr/-bremen-mediathek-.html"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Bremen Institut fran\u00e7ais"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Institut fran\u00e7ais de Br\u00eame, M\u00e9diath\u00e8que"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Contrescarpe 19"
                },
                {
                    "b": "Bremen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "28203"
                },
                {
                    "f": "Bremen"
                },
                {
                    "i": "Mo 10.30-19.00, Di-Do 10.30-13.30 und 15.00-19.00, Fr 10.30-14.00, 1. Sa im Monat 11.00-13.00"
                },
                {
                    "j": "\u00d6ffnungszeiten in den Schulferien evtl. abweichend"
                },
                {
                    "k": "8.81649"
                },
                {
                    "l": "53.07433"
                },
                {
                    "n": "04011000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "421"
                },
                {
                    "f": "3 39 44 11"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "421"
                },
                {
                    "i": "3 39 44 44"
                },
                {
                    "k": "webmaster@institutfrancais.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "13"
                },
                {
                    "h": "05"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "franz\u00f6sische B\u00fccher"
                },
                {
                    "a": "franz\u00f6sische Belletristik"
                },
                {
                    "a": "franz\u00f6sische Kinderb\u00fccher"
                },
                {
                    "a": "franz\u00f6sische Sachb\u00fccher \u00fcber Frankreich"
                },
                {
                    "a": "franz\u00f6sische Filme"
                },
                {
                    "a": "franz\u00f6sische Musik"
                },
                {
                    "a": "franz\u00f6sische Zeitschriften"
                },
                {
                    "a": "franz\u00f6sische Zeitungen"
                },
                {
                    "a": "Selbstlernmittel Franz\u00f6sisch als Fremdsprache"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "HAM"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-Bre17",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Bre17",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Bre17",
    "identifier": "DE-Bre17",
    "name": "Institut fran\u00e7ais de Br\u00eame, M\u00e9diath\u00e8que",
    "location": "Bremen",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "HAM"
}