{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-Es4.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:08-02-06"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:17-02-16"
                ],
                {
                    "t": "14:17:00.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:08-02-06"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "978451600"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "808009-4"
                },
                {
                    "b": "AY546"
                },
                {
                    "d": "Es 4"
                },
                {
                    "e": "DE-Es4"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.bistum-eichstaett.de/dioezesanarchiv/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Eichst\u00e4tt Di\u00f6zesanarchiv"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Di\u00f6zesanarchiv Eichst\u00e4tt, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Luitpoldstr. 1"
                },
                {
                    "b": "Eichst\u00e4tt"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "85072"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "i": "Di-Do 8.30-12.00 und 13.00-16.00, Fr 8.30-12.00"
                },
                {
                    "j": "nicht \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich"
                },
                {
                    "k": "11.18541"
                },
                {
                    "l": "48.89171"
                },
                {
                    "n": "09176123"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "Eichst\u00e4tt"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "85067"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "g": "13 01"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "8421"
                },
                {
                    "f": "50-761"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "8421"
                },
                {
                    "i": "50-769"
                },
                {
                    "k": "archiv@bistum-eichstaett.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "c": "0167"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "10"
                },
                {
                    "h": "06"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAY"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-Es4",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Es4",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Es4",
    "identifier": "DE-Es4",
    "name": "Di\u00f6zesanarchiv Eichst\u00e4tt, Bibliothek",
    "location": "Eichst\u00e4tt",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAY"
}