{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-F226.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:03-04-06"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:19-02-16"
                ],
                {
                    "t": "07:12:13.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:03-04-06"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "979210682"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "F 226"
                },
                {
                    "e": "DE-F226"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.afl.hessen.de/"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Frankfurt/M Amt Lehrerbild."
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Amt f\u00fcr Lehrerbildung (AfL) Frankfurt am Main, Bibliothek Erwin-Stein-Haus"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Stuttgarter Str. 18-24"
                },
                {
                    "b": "Frankfurt/Main"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "60329"
                },
                {
                    "f": "Hessen"
                },
                {
                    "i": "Di 10.00-12.00 und 13.00-17.00, Mi-Do 13.00-17.00"
                },
                {
                    "k": "8.66269"
                },
                {
                    "l": "50.10395"
                },
                {
                    "n": "06412000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "69"
                },
                {
                    "f": "3 89 89-510"
                },
                {
                    "k": "poststelle@afl.hessen.de"
                }
            ]
        ],
        "035D": [
            [
                {
                    "a": "F 141"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "06"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Lehreraus-, Fort- und Weiterbildung"
                },
                {
                    "a": "P\u00e4dagogik"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "HES"
                },
                {
                    "c": "HeBIS"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "\u00dcbernahme der Best\u00e4nde des Hess. Landesinstituts f\u00fcr P\u00e4dagogik (HeLP), Bibl. d. Studienseminare f\u00fcr Gymnasien, f\u00fcr Berufliche Schulen u. f\u00fcr Grund-, Haupt-, Real- u. F\u00f6rderschulen, FFM"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-F226",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-F226",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-F226",
    "identifier": "DE-F226",
    "name": "Amt f\u00fcr Lehrerbildung (AfL) Frankfurt am Main, Bibliothek Erwin-Stein-Haus",
    "location": "Frankfurt/Main",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "HES"
}