{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-Loer3.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:06-05-03"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:06-01-16"
                ],
                {
                    "t": "08:49:07.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "024658847"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "788603-2"
                },
                {
                    "d": "L\u00f6r 3"
                },
                {
                    "e": "DE-Loer3"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.dreilaendermuseum.eu"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "L\u00f6rrach Dreil\u00e4ndermuseum"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Dreil\u00e4ndermuseum - Mus\u00e9e des Trois Pays, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Basler Str. 143"
                },
                {
                    "b": "L\u00f6rrach"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "79540"
                },
                {
                    "f": "Baden-W\u00fcrttemberg"
                },
                {
                    "i": "Mo-Fr 9.00-12.00"
                },
                {
                    "j": "nach Voranmeldung"
                },
                {
                    "k": "7.65990"
                },
                {
                    "l": "47.60997"
                },
                {
                    "n": "08336050"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "7621"
                },
                {
                    "f": "9 19 37-0"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "7621"
                },
                {
                    "i": "9 19 37-20"
                },
                {
                    "k": "museumsbibliothek@loerrach.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "c": "0031"
                },
                {
                    "d": "SWB"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "04"
                },
                {
                    "h": "07"
                },
                {
                    "i": "P"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Stadt- und Regionalgeschichte"
                },
                {
                    "a": "Geschichte Dreil\u00e4nderregion"
                },
                {
                    "a": "S\u00fcdbadische Kunst"
                },
                {
                    "a": "Johann Peter Hebel"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAW"
                },
                {
                    "c": "SWB"
                },
                {
                    "d": "RKD"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-Loer3",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Loer3",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Loer3",
    "identifier": "DE-Loer3",
    "name": "Dreil\u00e4ndermuseum - Mus\u00e9e des Trois Pays, Bibliothek",
    "location": "L\u00f6rrach",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAW"
}