{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-M511.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:16-06-09"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:14-03-16"
                ],
                {
                    "t": "08:00:11.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:16-06-09"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "994763859"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "808511-0"
                },
                {
                    "d": "M 511"
                },
                {
                    "e": "DE-M511"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.institut-francais.fr/-muenchen-mediathek-.html"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://mediathek.if-muenchen.de/opacweb/"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "M\u00fcnchen Institut fran\u00e7ais"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Institut fran\u00e7ais, M\u00e9diath\u00e8que"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Kaulbachstr. 13"
                },
                {
                    "b": "M\u00fcnchen"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "80539"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "i": "Mo-Di und Do 14.00-19.00, Mi 10.00-13.00 und 14.00-19.00, Fr 10.00-14.00"
                },
                {
                    "k": "11.58302"
                },
                {
                    "l": "48.14723"
                },
                {
                    "n": "09162000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "89"
                },
                {
                    "f": "28 66 28 23"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "89"
                },
                {
                    "i": "28 66 28 66"
                },
                {
                    "k": "mediathek.muenchen@institutfrancais.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "c": "0101"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "07"
                },
                {
                    "h": "06"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Frankreich, Franz\u00f6sisch, Literatur"
                },
                {
                    "a": "Comic, Kinderb\u00fccher, H\u00f6rb\u00fccher"
                },
                {
                    "a": "Film, Cinema, DVD, CD, Chanson"
                },
                {
                    "a": "Fremdsprachlernen, Lehrmittel,"
                },
                {
                    "a": "Geschichte, Geisteswissenschaften, Sozialwissenschaften"
                },
                {
                    "a": "Kochen, Kochbuch, Reisef\u00fchrer, Musik"
                },
                {
                    "a": "Zeitschriften, Zeitungen, Tageszeitungen"
                },
                {
                    "a": "Kultur, Literaturwissenschaft, Belletristik"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAY"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Ausleihbibliothek"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-M511",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-M511",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-M511",
    "identifier": "DE-M511",
    "name": "Institut fran\u00e7ais, M\u00e9diath\u00e8que",
    "location": "M\u00fcnchen",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAY"
}