{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-MUS-036326.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:15-02-18"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:12-10-20"
                ],
                {
                    "t": "08:08:29.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:15-02-18"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1152412825"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-MUS-036326"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.museen-in-deutschland.de/singleview.php?muges=036326"
                },
                {
                    "x": "Weitere Informationen"
                },
                {
                    "z": "W"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t / Dia- und Fotothek des Instituts f\u00fcr Klassische Arch\u00e4ologie"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "F\u00fcrstengraben 1"
                },
                {
                    "b": "Jena"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "07743"
                },
                {
                    "f": "Th\u00fcringen"
                },
                {
                    "k": "11.58944"
                },
                {
                    "l": "50.92946"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "m"
                },
                {
                    "f": "86"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-MUS-036326",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-MUS-036326",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-MUS-036326",
    "identifier": "DE-MUS-036326",
    "name": "Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t / Dia- und Fotothek des Instituts f\u00fcr Klassische Arch\u00e4ologie",
    "location": "Jena",
    "type": [
        "Organization",
        "Museum"
    ]
}