{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-MUS-135428.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:24-04-19"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:14-05-19"
                ],
                {
                    "t": "13:10:49.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:24-04-19"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "1184426783"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "e": "DE-MUS-135428"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "https://de.wikipedia.org/wiki/Heimatstube_Beselich-Obertiefenbach"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://www.museen-in-deutschland.de/singleview.php?muges=135428"
                },
                {
                    "x": "Weitere Informationen"
                },
                {
                    "z": "W"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Heimatstube Beselich-Obertiefenbach"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "An der Kirche 12"
                },
                {
                    "b": "Beselich"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "65614"
                },
                {
                    "f": "Hessen"
                },
                {
                    "h": "OT Obertiefenbach"
                },
                {
                    "i": "So 14.00-16.00"
                },
                {
                    "j": "F\u00fchrungen von Gruppen k\u00f6nnen nach Vereinbarung auch au\u00dferhalb der \u00d6ffnungszeiten erfolgen, Eintritt wird nicht erhoben"
                },
                {
                    "k": "8.12241"
                },
                {
                    "l": "50.45812"
                },
                {
                    "n": "06533001"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "a": "Kellerweg 2a"
                },
                {
                    "b": "Beselich-Obertiefenbach"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "65614"
                },
                {
                    "f": "Hessen"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "6484"
                },
                {
                    "f": "9 10 31"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "6484"
                },
                {
                    "i": "9 10 32"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "86"
                },
                {
                    "g": "10"
                },
                {
                    "h": "01"
                },
                {
                    "i": "P"
                },
                {
                    "l": "CC0"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Heimatgeschichte"
                },
                {
                    "a": "Historische Schuhmacherwerkstatt"
                },
                {
                    "a": "Historische Zimmerei und Schreinerei"
                },
                {
                    "a": "Historische Landwirtschaft"
                },
                {
                    "a": "Heimatvertriebene nach II. Weltkrieg"
                },
                {
                    "a": "Historischer Bergbau"
                },
                {
                    "a": "Kirchengeschichte"
                },
                {
                    "a": "Leben und Wirken von Bundesminister Georg Leber"
                }
            ]
        ],
        "047A": [
            [
                {
                    "a": "Allgemeine Erl\u00e4uterungen: In Beselich ist die Heimatstube Obertiefenbach am n\u00e4chsten Sonntag, dem 14. April 2019 von 14:00 bis 16:00 Uhr ge\u00f6ffnet. Im denkmalgesch\u00fctzten Pfarrheim Alte Schule, An der Kirche 12, ist auf einer Fl\u00e4che von rund 190 qm seit 21 Jahren die immer wieder erweiterte heimatgeschichtliche Dauerausstellung im Dachgeschoss zu besichtigen. Dieses Heimatmuseum ist mit j\u00e4hrlich mehr als 400 Besuchern eines der am st\u00e4rksten frequentierten im Landkreis Limburg-Weilburg. Vielzahl an Dokumenten, Fahnen, Fotografien, B\u00fcchern und Ortspl\u00e4nen. Das Heimatarchiv bietet eine Vielzahl an Dokumenten, Fahnen, Fotografien, B\u00fcchern, Bildern und Ortspl\u00e4nen aus dem Leben fr\u00fcherer Generationen. Eine komplette alte Schuhmacherwerkstatt, eine alte Wohnstube mit Herd, ein Bett mit Strohmatratze, Arbeitsger\u00e4te einer Schreinerei und immerei, eines Dachdeckers und eines Anstreichers finden sich ebenfalls hier sowie viele alte Ger\u00e4te aus der Landwirtschaft und aus dem Haushalt. Zudem sind Gegenst\u00e4nde aus dem religi\u00f6sen Leben und historische Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nde der Feuerwehr ausgestellt. Auch eine alte Schulbank ist zu bewundern, welche den Bereich Schule und Lernen erg\u00e4nzt. Ein Gebrauchsgegenstand des Museums war bereits H\u00f6hepunkt in einer Sendung der Rateshow des hr-fernsehens \u201edings vom dach\u201c. Exponate, welche die Arbeiten beim Basaltabbau zeigen Regionaltypisch sind auch die Exponate, welche die Arbeiten beim Basaltabbau zeigen, sowie die Gesteine aus der Heimatgemeinde: Basalt, Ton, Quarzit und Eisenstein sowie eine G\u00fcterlore, die sich vor dem Geb\u00e4ude befindet. Gruppenfotos der Erstkommunion-Jahrg\u00e4nge ab 1926 einsehbar. In heimatkundlichen Sammlungen, sind nach Themengebieten wesentliche Presseartikel und Fotografien, darunter Gruppenfotos der Erstkommunion-Jahrg\u00e4nge ab 1926, f\u00fcr interessierte Besucher einsehbar. Bei etlichen Fotos sind allerdings die Namen der abgebildeten Personen nicht bekannt; hier freut sich das Museumsteam \u00fcber Erg\u00e4nzungen beim Besuch. L\u00fcckenlose Darstellung der Kirmesburschenjahrg\u00e4nge ab 1947. Die l\u00fcckenlose Erfassung der Kirmesburschenjahrg\u00e4nge ab 1947 als Fotodokumentation und auch die dazugeh\u00f6rigen Zeitungsberichte \u00fcber die Obertiefenbacher Kirmes seit 1950 liegen zur Ansicht f\u00fcr alle Besucher aus. Obertiefenbach nahm besonders viele Heimatvertriebene auf. Da Obertiefenbach besonders viele Heimatvertriebene aufnahm, die das Dorfbild in den 1950er Jahren mitpr\u00e4gten, ist auch dies in der Heimatstube veranschaulicht. Geschichte und Darstellungen zum Kloster Beselich. Ebenso sind vielf\u00e4ltige Unterlagen und Darstellungen \u00fcber die Geschichte Kloster und die Klosterruine Beselich und deren Erhaltungsma\u00dfnahmen in einem eigenen Bereich vorhanden. Ernennungsurkunde des verstorbenen Bundesministers und Ehrenb\u00fcrgers Georg Leber. In einer Vitrine sind auch die Original-Ernennungsurkunde des verstorbenen Bundesverteidigungsministers und Obertiefenbacher Ehrenb\u00fcrgers Georg Leber sowie weitere mit ihm zusammenh\u00e4ngende Dokumente und Fotos aus der Politik der 1960/70er Jahre (u.a. Leber mit John F. Kennedy, Jimmy Carter, Helmut Schmidt) ausgestellt."
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-MUS-135428",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-MUS-135428",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-MUS-135428",
    "identifier": "DE-MUS-135428",
    "name": "Heimatstube Beselich-Obertiefenbach",
    "location": "Beselich",
    "type": [
        "Organization",
        "Museum"
    ]
}