{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-N24.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:11-07-00"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:11-06-18"
                ],
                {
                    "t": "10:27:20.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "020597088"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "CX607"
                },
                {
                    "d": "N 24"
                },
                {
                    "e": "DE-N24"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.ihk-nuernberg.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "N\u00fcrnberg IHK"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Industrie- und Handelskammer N\u00fcrnberg f\u00fcr Mittelfranken, Bibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Ulmenstra\u00dfe 52"
                },
                {
                    "b": "N\u00fcrnberg"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "90443"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "i": "Mo-Do 8.00-12.00 und 13.30-16.00; Fr 8.00-12.00 und 13.30-15.00"
                },
                {
                    "j": "\u00f6ffentlich zug\u00e4ngliche Pr\u00e4senzbibliothek"
                },
                {
                    "k": "11.07503"
                },
                {
                    "l": "49.42992"
                },
                {
                    "n": "09564000"
                },
                {
                    "o": "Barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ],
            [
                {
                    "b": "N\u00fcrnberg"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "90331"
                },
                {
                    "f": "Bayern"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "P"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "911"
                },
                {
                    "f": "13 35-423"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "911"
                },
                {
                    "i": "13 35-150423"
                },
                {
                    "j": "622114 ihkn d"
                },
                {
                    "k": "bibliothek@nuernberg.ihk.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "07"
                },
                {
                    "h": "05"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BAY"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-N24",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-N24",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-N24",
    "identifier": "DE-N24",
    "name": "Industrie- und Handelskammer N\u00fcrnberg f\u00fcr Mittelfranken, Bibliothek",
    "location": "N\u00fcrnberg",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BAY"
}