{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-Os2.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:11-07-00"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:12-05-22"
                ],
                {
                    "t": "11:29:01.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "020597452"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "a": "101303-8"
                },
                {
                    "b": "BR951"
                },
                {
                    "d": "Os 2"
                },
                {
                    "e": "DE-Os2"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.nla.niedersachsen.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Osnabr\u00fcck NLA Bib"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Nieders\u00e4chsisches Landesarchiv, Standort Osnabr\u00fcck, Dienstbibliothek"
                }
            ]
        ],
        "029R": [
            [
                {
                    "9": "99807330X"
                },
                {
                    "7": "Tw"
                },
                {
                    "a": "Nieders\u00e4chsisches Landesarchiv"
                },
                {
                    "e": "DE-1811-HA"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Schlo\u00dfstr. 29"
                },
                {
                    "b": "Osnabr\u00fcck"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "49074"
                },
                {
                    "f": "Niedersachsen"
                },
                {
                    "i": "nicht \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich"
                },
                {
                    "k": "8.04518"
                },
                {
                    "l": "52.26870"
                },
                {
                    "n": "03404000"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "541"
                },
                {
                    "f": "3 31 62-0"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "541"
                },
                {
                    "i": "3 31 62-62"
                },
                {
                    "k": "osnabrueck@nla.niedersachsen.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "c": "0367"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "02"
                },
                {
                    "h": "07"
                },
                {
                    "i": "P"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "NIE"
                },
                {
                    "c": "GBV"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-Os2",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Os2",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Os2",
    "identifier": "DE-Os2",
    "name": "Nieders\u00e4chsisches Landesarchiv, Standort Osnabr\u00fcck, Dienstbibliothek",
    "location": "Osnabr\u00fcck",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "NIE"
}