{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-Po72.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:11-07-00"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:29-03-16"
                ],
                {
                    "t": "08:21:29.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9999:23-03-05"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "020597592"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "b": "EL805"
                },
                {
                    "d": "Po 72"
                },
                {
                    "e": "DE-Po72"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.ravensbrueck.de"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "http://www.biblio.tu-bs.de/gedenk"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "F\u00fcrstenberg Mahn- u. Gedenkst."
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Stiftung Brandenburgische Gedenkst\u00e4tten, Mahn- und Gedenkst\u00e4tte Ravensbr\u00fcck, Fachbibliothek"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Stra\u00dfe der Nationen 1"
                },
                {
                    "b": "F\u00fcrstenberg"
                },
                {
                    "d": "DE"
                },
                {
                    "e": "16798"
                },
                {
                    "f": "Brandenburg"
                },
                {
                    "i": "Di-Do 9.00-16.30"
                },
                {
                    "k": "13.17080"
                },
                {
                    "l": "53.18640"
                },
                {
                    "n": "12065084"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "49"
                },
                {
                    "e": "33093"
                },
                {
                    "f": "6 08-10"
                },
                {
                    "g": "49"
                },
                {
                    "h": "33093"
                },
                {
                    "i": "6 08-29"
                },
                {
                    "k": "bibliothek@ravensbrueck.de"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "81"
                },
                {
                    "g": "06"
                },
                {
                    "h": "05"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Antifaschismus"
                },
                {
                    "a": "Frauen-KZ Ravensbr\u00fcck und Nebenlager <Geschichte>"
                },
                {
                    "a": "Frauen-KZ Moringen und Lichtenberg"
                },
                {
                    "a": "Jugend-KZ Uckermark <Geschichte>"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "BER"
                },
                {
                    "d": "VBAGGB"
                },
                {
                    "e": "n"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-Po72",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Po72",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Po72",
    "identifier": "DE-Po72",
    "name": "Stiftung Brandenburgische Gedenkst\u00e4tten, Mahn- und Gedenkst\u00e4tte Ravensbr\u00fcck, Fachbibliothek",
    "location": "F\u00fcrstenberg",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "BER"
}