{
    "id": "https://sigel.staatsbibliothek-berlin.de/api/org/DE-Y6.jsonld",
    "data": {
        "001A": [
            [
                [
                    "9006:20-01-10"
                ]
            ]
        ],
        "001B": [
            [
                [
                    "9006:01-09-17"
                ],
                {
                    "t": "12:27:41.000"
                }
            ]
        ],
        "001D": [
            [
                [
                    "9006:20-01-10"
                ]
            ]
        ],
        "001U": [
            [
                [
                    "utf8"
                ]
            ]
        ],
        "002@": [
            [
                [
                    "Tw"
                ]
            ]
        ],
        "003@": [
            [
                [
                    "999678086"
                ]
            ]
        ],
        "008H": [
            [
                {
                    "d": "Y 6"
                },
                {
                    "e": "DE-Y6"
                }
            ]
        ],
        "009Q": [
            [
                {
                    "u": "http://www.buecherei.dk"
                },
                {
                    "z": "A"
                }
            ],
            [
                {
                    "u": "https://katalog.buecherei.dk/opax/de/index.html.S"
                },
                {
                    "z": "B"
                }
            ]
        ],
        "029@": [
            [
                {
                    "a": "Aabenraa Dt.B\u00fcchereiZuZB"
                },
                {
                    "4": "c"
                }
            ]
        ],
        "029A": [
            [
                {
                    "a": "Deutsche B\u00fcchereizentrale und Zentralb\u00fccherei Apenrade"
                }
            ]
        ],
        "032P": [
            [
                {
                    "a": "Vestergade 30"
                },
                {
                    "b": "Aabenraa"
                },
                {
                    "d": "DK"
                },
                {
                    "e": "6200"
                },
                {
                    "f": "D\u00e4nemark"
                },
                {
                    "i": "Mo-Di und Do-Fr 10.00-18.00, Mi 13.00-18.00. Sa 10.00-13.00"
                },
                {
                    "j": "Offene B\u00fccherei an 364 Tagen von 7 bis 22 Uhr f\u00fcr registrierte Nutzer"
                },
                {
                    "k": "9.41374"
                },
                {
                    "l": "55.04270"
                },
                {
                    "o": "Barrierefrei"
                },
                {
                    "p": "j"
                },
                {
                    "2": "S"
                }
            ]
        ],
        "035B": [
            [
                {
                    "a": "S"
                },
                {
                    "c": "j"
                },
                {
                    "d": "45"
                },
                {
                    "e": "7"
                },
                {
                    "f": "4 62 11 58"
                },
                {
                    "g": "45"
                },
                {
                    "h": "7"
                },
                {
                    "i": "3 62 07 36"
                },
                {
                    "k": "zentral@buecherei.dk"
                }
            ]
        ],
        "035E": [
            [
                {
                    "a": "H"
                },
                {
                    "b": "s"
                },
                {
                    "f": "33"
                },
                {
                    "g": "01"
                },
                {
                    "h": "08"
                }
            ]
        ],
        "035G": [
            [
                {
                    "a": "Medien zum Thema Norschleswig in deutscher u. d\u00e4nischer Sprache"
                },
                {
                    "a": "Deutsche Minderheit in S\u00f8nderjylland (D\u00e4nemark)"
                },
                {
                    "a": "Schleswig-Holstein"
                }
            ]
        ],
        "035I": [
            [
                {
                    "a": "WEU"
                },
                {
                    "d": "bibliotek.dk"
                },
                {
                    "e": "l"
                }
            ]
        ]
    },
    "_id": "DE-Y6",
    "seeAlso": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Y6",
    "sameAs": "https://ld.zdb-services.de/resource/organisations/DE-Y6",
    "identifier": "DE-Y6",
    "name": "Deutsche B\u00fcchereizentrale und Zentralb\u00fccherei Apenrade",
    "location": "Aabenraa",
    "type": [
        "Organization",
        "Library"
    ],
    "addressRegion": "WEU"
}